Legends of Runeterra 符文大地傳說 5月1日正式開服

Legends of Runeterra (LoR)係Riot推出以LOL故事背景既F2P卡牌遊戲, 5月1日會正式出球發行

官方Trailer:

七大Region:
目前OB有六個region, 已經確定official launch會有第七個region Bilgewater.
每個region會有唔同卡牌同英雄 每副Deck可以放最多兩個唔同region.

Demacia:
特點: 優質既生物質量同各種Buff
英雄: Garen Fiora Lucian Lux Quinn

Freljord:
特點: 強大既控場同後期生物
英雄: Anivia Ashe Braum Tryndamere Sejuani

Ionia:
特點: 靈活多變spell同特效
英雄: Karme Shen Yasuo Zed Leesin

Shadow Isles:
特點: 各種死亡特效 復活
英雄: Elise Hecarim Kalista Tresh Maokai

Noxus:
特點: 強大既進攻能力
英雄: Darius Draven Katarina Vladimir Swain

Piltover & Zaun:
特點: 主要靠英雄打出個種Combo 有唔錯既單解同抽牌手段
英雄: Ezreal Heimerdinger Jinx Teemo Vi

Bilgewater:

5月1會開台港澳服, 所以開過個新POST

隔離有巴打開左TG GRP 有興趣既join
legends of runeterra tg群

手機會唔會51出都

啱哂 隻狗呢排係屋企好撚悶 有野俾佢玩

會

留名

電話就會玩下

卡牌分類:
卡牌分三種Champion, Spell , Follower
Champion: 每副牌最多可以放六張champ每隻champ最多只可以放三張. Champ完成特定條件後會升級, 會增加stat/強化技能. 當場上已經有champ,你手上既Champ會變成champion spell.
Follower: Champ以外既生物
Spell: 法術. Spell會優先消耗spell mana. 法術再分為以下三種.
Burst: 任何時候都可以用. 使用後即刻施放.
Fast: 任何時候都可以用. 使用後等雙方落完卡後先開始施放, 順序按最後落既法術到第一張落既法術.
Slow: 只可以係非戰鬥階段中使用, 亦都唔可以係其他Spell既施法階段中使用

Spell同Follower都係每隻最多落3張

卡牌稀有度:
Common(綠): 100Shards 10RP
Rare(藍): 300Shards 30RP
Epic(紫): 1200shards 120RP
Champion(橙): 3000shards 300RP

PC IOS AN共通

各region平唔平衡
隻game洗唔洗重課先玩得起

當然有D region相對上比較強勢 但由於一副牌可以用2個Region 唔同region都有上場既機會

免費拎卡係每周箱 同 region 獎勵
課金係直接買你想要既卡 唔需要抽卡

對於無課/微課黎講係相當Friendly 唔會好似某石唔課新expansion就唔洗玩

原來上面貼錯link 屌

Shadow Isles:
特點: 各種死亡特效 復活
英雄: Elise Hecarim Kalista Tresh Maokai

身為支那人
梗係支持支那遊戲

同d藍屍一撚樣logic:反共又飲東江水

呢隻卡game台服由Riot自己直營返
所以經營模式一定好過LoL

個人太廢唔打機會死

D英雄卡同FOLLOWER好似差唔多
英雄卡好易死

會唔會出中文呢 笑死 見佢中文介紹 英文介面

好啦自
有中文

等到好辛苦 唔想玩爐石

同爐石有咩分別，咁鬼似

技能卡唔係會放張champ入deck? 所以可以多過6張?

5月1日幾點開？

點解仲未見ios有得預訂

未有正式公告
可以follow 官方fb

唔會 只有champ變出黎既spell會洗champ入deck 一般spell冇呢個效果

最大分別係以下幾點
1. 攻守互換既回合制
2. LoR既出牌機制係你落一張，對手再落一張
3. Spell mana. LoR用剩既水晶會變成spell mana 最多3粒.
4. LoR nexus 得20血 節奏比爐石快
5. 雙region既設計 唔會有爐石萬年包尾職業

好似幾正 隻game要抽卡機制定點

要大概幾錢先玩到一副deck

香港app store點解無得預約

上面有講點拎卡
免費拎到既卡係好似開卡包咁隨機5張
但課金係買wildcard 係可以直接換你想要既卡
一副deck大約2500~3000 rp到 ios課金依家係398hkd =5650 rp
如果你剩係計champ卡 其實6張都係1800rp
其實隻game送好多卡 就算唔課都可以拎到好多卡

因為riot唔再比garena代理 轉左做直營 自己係台灣開分部搞 原本話5月1 跟唔到全球official launch最後比人屌到仆街先改口話5月1開ser 依家佢地應該仲趕緊deadline

Push

棄爐石之後一直都冇card game 好玩
呢隻岩岩出果陣都幾多人玩
點解之後沉左？反而tft仲有好多人玩

本身以為有排先出, 突然知道幾日後就有得玩, 好興奮

完約拎番LOL自己做啦 G社廢撚到 3日唔埋2日maintenance

玩GWENT

我唔課齊英 唔計新英

Tg group:

中國大陸遊戲中國大陸遊戲

Riot有講過所有新出既驚都會係直營 但係lol會繼續比garena 代理 其實都明點解 就算約完都好 你所有account資料都係Garena手上 冇乜可能臭G會將舊肥肉比番riot

同SHADOWVERSE比點睇
SHADOWVERSE D囡囡正好多 又個個月送十幾廿包

SHADOWVERSE 強制港澳轉大陸服

卡牌獲得方法 （課金外）

1. Weekly vault
根據每周打既經驗值xp開箱 抽卡 最高獎勵13lv 如果超過13lv 每4500xp 再加一個卡包

2. Regional reward
除左weekly vault外 xp會同時計落區獎到 你可以自己揀自己想要獎勵既區去升級 每升一級都有唔同獎攞 每一個區都可以拎獎 同埋隨時都可以轉區 launch之後區獎會改做最高25lv

3. Expedition
周箱會送expedition 玩法好似爐石競技場 最高獎勵係七勝 唔同爐石 expedition連輸2場先會完 輸一場贏一場係可以打落去 六勝之後係即時死亡 同埋每次expedition 係可以玩2次 取最高勝數個次結算獎勵

下面照搬官方
0 wins: Epic Capsule
Epic Capsules contain an Epic, 2x Rares and 2x Commons, all with a random chance to upgrade (including the capsule itself).
1 win: Epic Capsule, 100 Shards
2 wins: Epic Capsule, 200 Shards
3 wins: Epic Capsule, 200 Shards, Common Wildcard
4 wins: Epic Capsule, 300 Shards, 2x Common Wildcards
5 wins: Epic Capsule, 500 Shards, Rare wildcard, Common Wildcard
6 wins: Epic Capsule, 1000 Shards, Rare Wildcard, Common Wildcard
7 wins: Epic Capsule, 2000 Shards, 2x Rare Wildcards

未必 rito唔會咁蠢 登入資料嘅擁有權無錯應該係g社 但lol入面d資料應該都會歸rito 只要unlink左佢道理上係可以自己做番 不過都係9估

6. 爐石 奶共，呢隻直頭係支那嘅

你係咪成日比人屌你玩爐石？

你既account資料係包括你入面個d skin同英 riot要拎番自己做 即係所有人都要重頭黎過 除非garena 願意將d account資料賣比riot

騰訊 tencent

真心問 驣訊又有幾多%屬於支那？

爐石幾年前玩過，del咗好耐啦
呢隻100%支那驚更加唔會玩

見到上面好多人屌支那驚

我由ob玩到依家一分錢都冇用過

你唔課， casual玩下

唔鐘意咪del囉電話game好多都係新屎坑

唔課金都好少少嘅，不過冇俾錢唔等於冇嘢俾佢賺，就例如：

- 佢賺咗人流
無人玩vs好多人玩，邊隻會有機會多啲人課？

- 佢賺咗個人資料
你可以用假資料或訪客等嘅身份玩，但佢除咗呢啲仲可以收集你玩嘅習慣做分析

答左我先啦 TECENT有幾多半屬於支那?

支那人持股量唔過半就代表唔奶共？

上面講緊RIOT係TECENT所以=支那 但實際TECENT支那持股10%都冇
如果你要講奶共 你用緊咩電話? APPLE? APPLE唔奶共? AN? GOOGLE唔奶共? 掉撚左你部電話未?

又唔係回你點解要答你先嘅，定你用錯咗ac覆我呢

支那公司就支那公司，仲要分啲咩

你on9定10% on9？
間嘢唔係支那公司，喺邊度成立，創辦人係咩人，總部喺邊？
你掉撚咗個腦？

哦 咁你咁講就得啦 riot係美國成立 總部係美國 創辦人係美國佬 咁riot即係美國公司啦

騰訊唔係全面收購咗riot 咩？

係，就係支那公司騰訊全資收購咗，所以唔知佢仲想講咩幫間支那公司

係阿 riot係100% tecent持有 咁tecent係咪100%支那持有？

騰訊有幾多%係咩人持有都無關係，佢都係大陸公司

其實呢，任何人玩任何game都無問題，你自己過到自己咪得囉，提你係大陸公司game,你係都要玩都無人阻到你。

駁唔撚到就唔敢覆我 走去覆第二個 你都算好野
Riot係美國註冊公司 總部係美國 由tecent全資擁有
Tecent係支那公司 總部係支那 係香港上市 最大股東係南非佬
你既logic係tencent買左riot所以riot唔係美國公司 而係支那公司 但tecent係香港上市 唔撚係支那國企阿 以你個濕鳩logic tecent點解係支那公司阿柒頭？

其實呢 我過到我自己個關 你唔入黎講野 我都唔會專登搵你講咁多廢話

有冇電腦版？

好勁嘅logic

你都知你講廢話？你過到自己咪得囉。

好勁嘅logic，支那公司100%全資擁有子公司出嘅game都唔可以話係支那驚

係咪要講最大股東係南非佬嘅支那公司其下美國子公司嘅game 先啱你心水

最大股東就當係擁有咗間公司嘅，咁點解要全資收購

唔使專登講到咁遠，你話支那公司出嘅驚你都照玩咪得囉

突發 台服已開ser I/AN都可以玩

玩落去感覺一般… 爐石好似好玩d

爐石始終有WOW回憶加成, 呢隻玩落去怪怪地
D界面有陣大陸味

因為根本就係支那驚

最大股東係南非佬嘅支那公司其下美國子公司嘅支那game 上線喇！！

支那驚都夠膽開post
死返去貼吧啦

樓主pin呢個，thx

唔知點解 隻GAME 紅左勁短時間就完左
又唔係話太差既

lm

出面lol個post推到337啦 你幾時去收佢地皮

駁唔到就覆第二個

講左幾多次淨係玩都幫緊佢谷活躍玩家數

隻驚一路都紅㗎喎，支那驚紅到呢

有冇ching知之前封測既ac同卡會唔會可以繼續用

你講CB定OB
OB可以

樓主已讀，沒有回覆

冇，支那驚唔會玩

唔記得左邊次係CB ob我好似係11月已經抽中
但我岩岩發覺有d卡冇左
果陣明明合左teemo lol

即係CB 刪左檔啦

有冇巴打知手機版點換語言

唔知玩台服又有無河蟹呢

同問 手機中文PC英文 好唔慣

支國不意外
啱啱睇左我地無

你ios 就手機語言轉 英文就英

樓主又要宣傳，但由頭到尾都唔敢講呢隻唔係支那驚嘅咁係咩驚？

真係慘 打鋪機都屌黎屌去

支那驚不了
同埋騰訊game都唔奶？咁L'Oreal直頭法國集團啦，你試下去潮流台叫班絲打唔好罷買？

有時真係佩服女人多過男人好多，潮流台班絲打話抵制L'Oreal就真係坐言起行，開壇到依家罷足3年拒絕奶共brand
遊戲台就係咁推三推四話呢隻唔算支那驚果隻冇代替品，影撚衰曬

夠薑講過到自己，醜唔醜

riot 不了

希拉莉奧巴馬都好撚奶共，但佢地係美國製造
所以撐佢地唔等於奶共

樓主支那仔fail曬

你都係唔講呢隻係支那驚定咩驚

根本係你班連衛兵ON9 自己唔撚用唔撚玩就叫人抵制 自己要用自己要玩既就唔撚出聲 你買既野你用既野都係100% 唔係made in china? 100%都冇奶共? 同個支那個D唔撚睇NBA就話抵制NBA 唔撚玩STEAM就抵制STEAM既一撚樣

已經app store有了

學你講既總部係美國 創辦人係美國 咁緊係美國驚啦
你試下上REDDIT TWITTER開POST問RIOT係US定CHINESE COMPANY
又試下好似以前搞鳩暴雪咁#boycottriot 你睇下有冇人彩你班連衛兵

玩左幾場，唔係太吸引

好波

on9樓豬

反下LOL先啦made in China

台港澳服 or 美服？

台服 美服都有巴打玩 入我地tg grp啦

你試下上reddit twitter開post問騰訊全資子公司係美國定支那公司囉打鋪機就現晒形，唔肯接受riot已經變咗支那公司呢個事實

你由頭到尾都係唔敢講呢隻係支那驚定咩驚，係因為開宣傳post而唔可以有個人立場定點？

咁騰訊係香港上市 咁係香港公司定支那公司阿

我一路都知佢係支那公司你仲問我做咩呢，你唔認佢係支那公司你講你嘅point先得㗎

我冇話騰訊唔係支那公司 佢係支那公司唔會因為佢係香港上市而變成香港公司
Riot係美國公司 亦都唔會比支那買左就變成支那公司 個道理咁撚簡單 你仲死口話佢係支那公司
Riot總公司係美國 咁隻game係咪made in us 阿柒頭

你用上市同收購做類比 應唔應該話你無知

其實你到底知唔知點解要罷玩？
外國公司比支那公司收購 收益係比邊個？
係度駁嘴話made in us 你覺唔覺得你好無知

你嘅邏輯係咪外國就大晒？
藍絲但係外國人 都無問題？ 到底咩邏輯

俾支那公司收購咗，但又唔變做支那公司，咩叫全資子公司你上google查下先（或者你都可以去百度查）

屬於邊個同喺邊度，我諗好多人都識分，你唔好諗住咁樣混淆人

仲有你仲未回上面果個，我已經加大咗啲字驚你睇唔到

而家罷玩嘅對象係紅企
如果外國公司變咗紅企嘅子公司
咁罷玩又有咩問題？
重係度駁出生地
淨係識捉人錯處 轉移視線

負皮潛水囉

你仲未回上面果個，我已經加大咗啲字驚你睇唔到

用你logic你應該入埋FF7 Remake post屌7班人

Unreal Engine由Epic擁有
賣每一隻FF7 Epic都有5%收

定係想講5%唔計?
咁玩LoR唔課金又計唔計

不如你唔好剩係呢度話人，見到就幫手屌啦
一個人屌唔晒，要屌晒全部先唔俾人話，咁就乜都唔使做啦

即係人地屌個藍絲 係你朋友 你就叫人屌其他藍絲先 唔好屌佢住？
乜撚野點計姐 你自己要玩唔通用把槍指住你咩
依個時勢都重要為咗玩支那GAME駁咀
我有屌你玩支那GAME咩 屌得幾多
我純粹覺得樓主死頂話RIOT係外國公司所以唔洗罷覺得ON9 睇唔過眼姐

即係人地反M記 帶風向罷食M記
你就叫人唔罷其他？ 係咪咁
講真 真係無咁得閒逐個屌
你上得連登就預咗風向係杯葛所有紅企
依個時勢 到底有D咩咁難明？
重要人屌架咩？

問題係你地跟本差別對待

Platinum Games 俾Tencent注資？

無人講，繼續買，繼續玩

Riot Game，Epic，Blizzard嘅就癲狗咁出嚟咬人

你而家入FF7 個post屌人玩支那game先

咪話屌唔晒囉，你搵齊料就幫手屌啦

即係人地做緊一件岩既野 你唔幫手
淨係識叫人做 口講光復香港 然後話你上街 我留係屋企
係連登講 將軍澳要人呀 尖咀要人呀 係咪咁？

如果你無份屌無份幫手帶風向 唔該唔好對人咁多要求
如果你係藍底紅底 就更加無咩好講

我覺得事實只係杯葛連登仔唔鍾意嘅紅企

你而家入FF7 remake post屌一次我就信你

隻game物價好高，副deck好難成形

咁你又係咩？ 你信唔信 關我咩事？

即係我要求個藍絲信我？ 藍絲有咩用？

Unreal Engine 4 is now free to download, and all future updates will also be free. Developers of commercially released games or applications will pay Epic a 5 percent royalty on gross revenue above $3,000 per product, per quarter.

[member]咁撚大食，Unity都冇royalty fee[member]

騰訊收購咗riot 咁riot就等於大陸公司 大陸企業
咁樣講嘅話 有個大陸人100%股份收購咗英超狼隊 係咪要所有人罷睇狼隊罷睇英超歐霸
利申 無玩 淨係覺得riot 100%係美國公司 只係比支那收購咗 唔明點解玩就等於支持紅企

上網查下全資子公司係咩嚟
利申 一向冇睇英超歐霸

無， 咁你都只係敢反大圍反嘅game
咁你其實都係冇原則

又一堆垃圾

玩支那game就好撚心你摺埋收皮啦

唔好咁撚柒成個小學雞咁
指住人哋隔離問人點解佢玩得我就唔玩得

無咩姐 玩支那GAME提咩原則姐

真心小學雞 老師 佢都有份傾計呀

老師 你都幾無原則

無追post, 但係其實係唔係支那game就唔撚可以玩真係有d極端打左lol差唔多十年，其實佢背後咩財團於我又唔係咩一回事，繼續會玩都係情懷英超好多球會都收大陸錢，唔通你又杯葛唔睇波咩

有時反共就好似d人食齋，有d食全素就站道德高地，屌柒d人食蛋飲奶，須知唔係個個都食得咁齋嫁嘛

你罷飲左支那水未？ 罷食左支那菜 支那肉未？
定係你個原則係機可以唔打 飯唔可以唔食 水唔可以唔飲？

其實你要駁嘴話唔係支那GAME已經好柒
唔好淨係識轉移視線

你要反駁就論證下罷玩其實無用
唔好淨係識反問人乜乜乜
講埋D東江水理論 只係自取其辱

似你小學雞多啲

你如果係真心反紅企 你應該咩紅game都反
你怕入FF7 post因為你知道你一定俾人屌

你唔敢面對連登仔同你自己都係同樓主一樣
隻game自己鍾意咪唔反

你飲緊每啖支那水 每啖支那肉 每啖支那菜 都係比緊錢中共打壓我地 點解你唔肯日日飲外國礦泉水 食巴西凍肉 外國菜？ 咁小野都做唔到 講咩光復香港？

點解你咁簡單都未覆我去覆人哋

你由頭到尾都係唔敢講呢隻係支那驚定咩驚，係因為開宣傳post而唔可以有個人立場定點？

我唔似佢地架 爐石我上年都棄左 自己唔玩就唔玩 唔撚需要走去批鬥其他人 biltzchung都仲打緊爐石啦 唔通我去屌柒佢 我都唔玩啦 你做乜撚野仲玩

要靠周箱比卡 開頭用住starter deck打住先 其實玩2個星期到可以齊到一副主流deck

可以入tg grp 呢到太多連衛兵

你個grp有冇紅衛兵嫁

你由頭到尾都係唔敢講呢隻係支那驚定咩驚，係因為開宣傳post而唔可以有個人立場定點？

由頭到尾都講緊riot係美國公司 隻game係美國game 唔好再on9啦你

依家先肯答，話你知你先係on9啊
支那公司騰訊全資收購riot，riot係支那公司嘅資產，隻驚係屬於騰訊嘅資產，係支那驚啊

你今日玩咗美國驚未？

樓主pin呢個，呢隻係支那美國驚

支那公司借殼喺日本出嘅驚係咪日本驚？

講真，當紅果幾隻game基本上都係騰訊有份
Fortnite, lol, pubg
手機game黎講supercell又係騰訊
要玩咪唔課金靜靜地玩囉
屌人玩支那game果d 係咪玩開都100%冇紅底先

講真，明知佢俾支那公司全資收購咗仲去玩，真係弱智

話係鐘意玩支那驚都好啲，雖然係on9但起碼肯認，但佢係玩到話隻game係美國game，咁真係弱智囉

試玩咗
好垃圾

鍾意玩咩咪玩咩囉
關你咩事

真

玩支那驚做支那仔啫

飲東江水係咪東江人

要搵電話game 大把日本game 韓國game
無紅底好難咩

騰訊國企咁濟
仲衝去奶

東江水出現了

係就入去lol個post屌啦，去埋賭馬賭波group屌佢地奶共比咁多錢大陸洗，再入港交所屌佢地比咁多大陸股來港上市仲入藍籌

哦
即係美資公司係支那開廠做既野就係美國貨 日資公司係支那開廠做既係日本貨 以後大條道理買made in China la

on9 個機制玩到頭撚痛

你開個post話呢隻係美國game，睇下有冇人話你on9

我用se2問題定係佢設計問題

玩教學mode都勁撚卡 成日突然lag住乜都做唔到

我用iphone x冇事喎 係咪網速唔夠

應該係隻GAME設計問題
我第一個教學關先lag 然後果幾關無事

分化撚唔洗理

話說隻game係咪出左？
咩台灣大哥大好似好難咁？

真心中肯

學遊戲王玩排chain

為咗玩隻支那驚可以去到幾盡

台灣大哥大係電訊公司

東江水用公帑俾錢

聽日買杯喜茶 一路食海底撈一路玩呢隻game先

我想問你係唔係覺得做咗以上既事就叫有做野?
咁我都可以講, 你連打番警察都唔敢, 只係唱下歌, 選個區議會, 依家仲要講咩35+, 你係制度內抗爭講咩光復香港?

聽聞跟足美服進度，冰鳥控制係咪可以放入雪櫃

玩咗兩日，PVP未贏過，連輸4,5場終於明佢個機制
終於贏翻鋪遠征B-)

無down都知係垃圾game 仲有人玩

諗下啲攻擊次序
對面10血以下darius會直接進化
如果未攻擊既話會進左化先打

你睇下前面講緊乜先啦

唔知佢部手機made in邊度呢
阿手機係必需品
打機唔係

你又知人地冇
你自己有冇呀柒頭？
自己做到先上黎狙擊人啦

你都係駁唔到你飲緊支那水

我唔明點解要駁 亦都唔知有咩咁好笑
拎東江水同手機驚比 咁洗唔洗拎香港人個血統同塊土地黎比？

有D野盡力做咗 有得避免既就避免
就好似你返工塞車 迫住搭黨鐵一樣
風向唔係唔合情理要人盲反
而係合情理既情況底下盡量避免
依一點都GET唔倒 淨係識扭曲人地既意思 轉移視線而覺得自豪
自己問心 係咪要咁

自己唔肯做 人地想叫佢做
反而ASSUME人地無盡力做 所以自己唔做都無所謂
明就會明 係咪批鬥就自己諗下

其實如果有人覺得罷玩支那GAME係錯
就應該論證罷玩係無用
就好似逃犯條例都有人支持 有人反對
咁反對既人堅持 吹風向要支持既人一齊反對
依樣係咪又係批鬥？
杯葛紅企既原因相信好多POST都講過
點解要搞黃色經濟圈都有好多理由SUPPORT
就係要營造一個氣氛去杯葛所有紅企

無錯 香港係批鬥緊藍絲
如果你係紅底/藍絲既 比人批鬥都好應該
如果真係黃既 一定唔會反對上面講既野

on9
返工塞車唔識早啲起身？
你可以買外國水架
你唔買之嘛
咩叫避免唔到？
所有野都避免到
哦你話要合情理
你唔係個當事人點知係咪合情理？

要討請就先講下自己立場 唔好為駁而駁
講粗口唔會型D

個立場勁簡單
你唔打呢隻game咪覺得罷到
打開咪覺得罷唔到
罷唔罷到係睇自己唔係睇人地
正如你覺得你罷唔到支那水
我覺得你罷到一樣

知唔知咩叫立場
你係黃定藍
支持定反對罷紅企

我支持呀
所以我支持你罷飲支那水

做人俾啲骨氣啦
叫人唔好打支那game
自己走去飲支那水

其實你支持既話 人地帶風向叫人唔好玩支那GAME有咩問題？
如果你係想認真討論既 比D論證出黎 有咩負面影響？
如果你係咁支持人罷飲支那水既 你都可以開POST講
唔好好似細路仔咁為駁而駁

我支持嗰啲帶風向叫人罷支那驚嘅人罷支那水

如果你每次都係用東江水 CHALLENGE人地既
我相信係黃既都會講聲唔好意思 唔會好似你咁小學雞鬧交咁
的確香港已經逐漸被赤化 本土文化不斷比支那侵食緊
身邊好多野都係圍繞住支那 連教育都係普教
你都可以話D人對客重用普通話唔夠黃
但依樣又係咪需要你去講出口？
眼見咁既情況 你重要屌一D叫人罷紅企既人 咁其實你又係咩立場同心態
如果你係支持既 成日講支那水理論駁人 ASSUME咗人地一定唔可以罷飲支那水既 咁你咪提出下意見 係咪個個都有錢日日買外國水？
支持既 你有咩建設性既意見 而唔係用黎攻擊人

你自己寫個隻黃game俾啲人玩囉
你冇錢關我撚事？
我叫你罷支那水洗唔洗俾埋錢你買evian？
你都冇諗啲人係咪個個都可以唔打機啦
攞自己個套套落人地到
典型yellownazi

要講都講哂 你唔聽人話都無辦法
你依種人淨係識喺連登講粗口 串串貢
又係既 現實生活又點可以咁 郁D又話人ON9 講埋D東江水理論
返工同同事 同D Fd講一早比人批鬥

駁唔到就話人講粗口
考咗dse未？

係咪個個都可以唔打機 依句現實生活應該套用係邊班人身上
叫你唔打機好似叫你唔飲水一樣 係咪要我笑
你既價值觀都唔同一般人 咁都無咩好講

的確現實生活似你依種人 一定無朋友
唔可以唔打機 郁D講粗口 講野無邏輯

無叫你唔飲水喎
支持你飲evian唔好飲支那水
但你淨係識唔俾人打機
你究竟明唔明自己講緊咩

唔可以唔打機都講得出 我要駁D咩
你係咪就係個隱青阿明
咩叫用我個套去套落人地度
知唔知咩叫主流 咩叫普世價值
你不如話黃絲係咪又將自己個套套落D藍絲到

唔可以唔打機既

你話你唔可以唔打機喎 咁同唔可以飲水有咩分別 你講到唔打機會死喎？
關我飲咩水咩事 你自己都ASSUME咗我飲東江水 你有CCTV？

今日金句 唔可以唔打機
遊行？ 今日未打過機 不了

懲罰黃店？ 要打機，不了

罷唔罷嘅準則原來係會唔會死
笑撚死我

屌啲邏輯衰到咁都好意思上黎

又可以block件yellownazi

我用緊類比喎 你係咪小學修辭都唔識？
你講緊你唔可以唔打機喎？
而家係你講到叫你罷支那GAME同死一樣喎
唔係我話罷唔罷同死有關喎 你點解可以無腦成咁

原來我叫你罷玩支那GAME 係同死一樣
唔怪得咁無腦啦 你係咪就係阿明

《符文大地傳說》目前不會在中國以及越南發行。

東江水論D人 我真係想問沖涼唔用東江水 應該用D咩
係咪買D礦泉水浸浴
人地係咪飲外國水 日本水飲 你又AUSSME
就算係 又點證明比你睇 證明咗 又會話偷圖 當真係證真倒 你又係咪會罷玩支那GAME 證實咗我真係極黃 咁同你地罷唔罷支那GAME個關係又係咩？
即係D黃絲淨係去過遊行 就無資格話D藍絲？
點解要扭曲到 好似話要鬥黃咁 根本無人要鬥黃
只係如果係有用既 即使係好細既作用都要做
成日都話自己做好就好 唔會批鬥人
咁D人日日文宣 上TWITTER 又係咪批鬥
係藍係黃都好 自己好好諗下

東江水有得揀用唔用，但港共用香港人嘅錢買咗，你唔用支那都賺咗

支那驚有得揀玩唔玩，你冇俾過錢，唔玩佢就冇嘢賺到你

掉返轉睇，玩緊支那驚但又叫人唔好飲支那水果啲好似會更加合理？

講少咗，唔記得呢度有啲可能根本係支那仔

東江水根本就係中共有計劃既政治結果
反而比人當理論攻擊自己人

所以咪叫你俾啲骨氣囉
政府買咗你就要用？

你漏咗啲嘢，係港共用我啲錢買咗，我俾咗錢

反而未玩而冇俾過錢嘅支那驚，狗衝去玩就好有骨氣

有骨氣咁駁堆倒返轉睇咁又點講得通呢？

利申有玩

有冇飲東江水㗎

睇怕都係揀嚟覆，覆唔到就轉移話題
玩支那驚又飲東江水嘅唔知係咪就有骨氣呢？

啫係你做咗好多野? 邊個知?

睇得出嘅
有啲人帶頭玩支那驚，仲要呃自己呃人哋係美國驚

聽聞可以轉服，有冇人識搞？
想係NA轉返黎台服

打機都要睇黃唔黃, 你唔係以為打少陣機就可以光復到香港呀傻閪

垃圾先玩大陸驚

你嘅意思係咪黃色經濟圈都冇用，點解手機驚就唔話得，知唔知依家手機驚都可以好賺錢，呢間仲要100%紅嘅都仲可以撐

你唔攻擊人 邊有人攻擊你
知唔知點解你駁唔到
因為你覺得要1蚊都唔可以比支耶賺
但現實係冇可能唔用支那野
今時今日支那係全球供應鏈其中一個大生產地
黃色經濟圈唔代表唔可以用支那野
假如你接受唔到呢個現實 你就會比藍屍既東江水理論打敗 就係咁簡單
你要屌人用支那野 玩支那驚 就一定會比人屌翻轉頭
On99個個唔係其他人 係你自己

但其實你咁講但自己又係用緊，玩支那驚而又用支那水，會比唔玩支那驚但用支那好？

你個理論除非你唔係香港人，否則係fail嘅

點解冇得用嘅 garena login

唔知邊條友話打鋪機都要屌嚟屌去，好似冇得揀咁，好似必定要玩咁，我玩非支那game真係未試過俾人屌話日本驚、韓國驚、xx驚都玩

駁就駁咗 自己當睇唔倒都無計
重有D人講咩唔可以唔打機既偉論 之後自己走咗去
東江水係政治底下你被迫用錢買返黎
咁你支那驚係咪政府用法例規定你要玩？
點解可以覺得一樣 重咁理直氣壯
我真係想問唔玩支那GAME有咩咁困難

有人自己用緊東江水玩緊支那驚，反屌啲冇玩支那驚嘅人用東江水嘅，咁又係咩呢

本來就係兩回事，個情況唔同夾硬拉埋一齊講，個偉論你當你係講得通，但又唔屌埋你自己嘅

唔係garena代理

咁我想問吓中文版係咪台服有冇港服
同埋點解仲要分Server全世界玩同一個服唔好咩

我都唔明唔飲支那水點解有咩咁困難
其他人打機就話唔課金都唔撚得
自己飲支那水就話政府買左 唔飲唔得
政府有法例迫你飲支那水？出街自已買水唔撚得？
龍門任你擺 點講都你贏架啦

推，揀嚟覆嘅

屌 垃圾大陸驚 仲要抄爐石

佢好似冇講被迫飲，係被迫買咗，買咗你唔用嘅錢都係俾佢賺咗

支那驚就好似真係未見過係被迫要玩，唔玩唔買就真係冇嘢賺到你

睇到呢度知道有冇分別（雖然本身係兩回事冇得比較，但你要比較就比你睇下）

玩過下D卡基本上送大部分俾你咁擠,暫時睇冇咩必要課金

政府有法例迫我交稅 用黎買東江水
直接黎講係政府用我D錢買咗

即係就算我唔飲 已經比支那賺咗
咁我飲同唔飲個分別係邊？ 你自己用下腦分析下

政府買咗 我真係笑撚咗 講到政府資助咁

你係度同人講玩支那GAME無課 所以照玩都得
但就開POST免費幫人做埋宣傳 人唔笑

同埋最好笑既係 既然你覺得唔用東江水咁易
點解一開始就assume咗我一定用緊東江水
我從來都無提過有無用緊
有時d野唔好得個噏字

即係話好易 但自己做唔做到又唔講
但又要假設埋人地都做唔到

如果你出到隻黃色經濟圈嘅遊戲咪支持你囉
咩都要人支持黃色經濟圈咁樣同Nazi有咩分別呀.

打機都要睇黃唔黃，即係打機唔使睇黃定藍定紅，我有冇理解錯？
我只係叫人唔好玩支那game，冇話要人玩日韓game定咩game，唔支持支那紅game又有咩錯呢？

爐石=共雪

LOR = Riot

想玩支那game咪玩支那game囉
打機咁小事都要人鬥黃其實你嘅準則係咪有啲高呢.

一早咁講咪得，本身就冇諗住分，咁多廢話
打機咁小事都支持紅色經濟，你睇下依家遊戲市場細唔細囉

成個post幾乎冇撚講過隻game咁滯
想玩咪玩唔想玩咪唔玩囉，挑機嘅你block佢Ignore 佢佢自己好快會冇癮收皮架啦
根本你自己心底裡都介意

其實係咪冇人知一早玩得所以成班係度嘈埋d無謂野

Block佢有撚用咩 係咁係到洗
等隻game再hit d 呢班仆街就唔敢嘈
同埋冇咩好介意 你用緊部iphone都係made in china 你介唔介意？

玩咗一陣，好悶喎大佬，節奏又慢，用腦方面好少，機本上抽到咩就放咩，你一hold牌就俾人打面gg想追就難，已經del咗

抽咩放咩
真係玩咗一陣喎

Ching 我想問點樣棄牌？ 即係唔要手牌
我見有張卡係話棄牌xxxx之類

佢都講明唔用腦玩啦

係美轉緊帳返台服，有興趣切磋可以搵我，我用冰鳥控制

你出你要出介個張牌 佢就會叫你揀要棄既牌

唔係好明

見到對面用法術想清我牌個陣
即刻出抵制清佢張法術牌 個下好爽

真係拿住LOL個名就大把人玩

想問新手有咩budget deck推介

新手建議用starter玩住先 開左周箱之後先睇齊乜

CEBAEAIDAIGAGAIEE42DMAYCAIBQIBIDAECBAKB3AQAQGGQ6EUTAGAICAMEAEAIDCMXAIAIEAYGSYMI

可以打呢副快攻deck，重點係直接打面
你copy左code，入game import就得

人間有愛thx 巴打

我都係岩岩玩，互相交流下

無mac 版？

用腦去玩支那驚

所以啲支那公司都轉攻香港同外地市場，因為是但抄下換下皮都有傻仔玩，仲可以扮外國公司俾佢哋打j

又轉移返去Made in china，又玩支那驚又飲東江水，仲話返無電支那驚嘅

又轉移返去Made in china，又玩支那驚又飲東江水，仲話返無玩支那驚嘅

Block左上面個五毛佢等佢自己慢慢開工

支那驚嘅賊喊捉賊

想問香港係咪課唔到金 我去購買金幣個度顯示 no payment methods

真係入到依種post先知道連登有咁多覺得用支那野無問題嘅人
飲水係生理需求 又無得選擇 咁都可以攞嚟同打機比
咁多game唔玩要玩支那game都算 自己死埋一二邊玩啦 仲開post討論
下面仲有條撚樣要課金

有冇deck分享下？

入黎一睇幾板都係討論強國驚
APP台咁多人玩緊日本皮強國心既驚都唔見有咁多討論

仲有🎂？好多比人屌走左喇喎

有冇人知點改名
用緊幾年前打lol嗰陣個名

上riot games 官網改

有無人知手機點轉返做中文？

遠征點計獎勵？睇我14關贏幾多關？定係睇我兩次邊次打得遠啲？
我第一次入去玩打咗6關+7關，好似都打咗我三粒鐘要打太多場

我用ios課到，電腦課唔到
買咗個基本set

計最高場數個次比SHARDS

抄牌網

新手睇呢到
TG交流GRP
卡牌分類
卡牌獲得方法 （課金外）
抄牌網

兒燈仔 玩支那驚仲要問人點課金

新手睇呢度

支那驚唔好玩

玩支那驚又要人哋唔屌，點解你賣廣告宣傳就得，我抵制就負皮

搞乜 個post基本上唔係討論隻game
得堆反支那鍵盤3000+喺度

係咁 根本冇人想理佢地
日日mon著個post黎屌鳩其他人拎光環
搞到人討論唔到佢地最開心

其實部分人係咪忽略咗中國衰極都係第二大經濟體
想完全抵制紅色資本係無乜可能

當然正如罷買藍店一樣，做到幾多咪做幾多囉
但係又係咪有人幫襯咗又要當佢殺父仇人咁屌呢

強行道德綁架真係同納粹無分別㗎

最慘係其它有俾Tencent入股嘅game又唔敢屌
淨係敢屌Riot／Epic／Blizzard

第一次見玩支那驚玩到咁理直氣壯

兒登仔仲話咩黃色經濟圈嘥氣啦唔打隻驚咁簡單既事都做唔到

覺得都係唔會打排位，砌牌要太多時間。
打遠征都好玩，未熟晒啲牌玩落好有新鮮感。
上次遠征07咗，第一輪唔識玩輸得好快，第二輪揀翻同一隻英用熟咗就7勝DDDDDDDDD

新玩
岩先有場用暗影島9cost
扣人地一半血
係咁出 屈死對面

屌人就要屌晒其他先好嚟屌我論

咁有啲人明知係全紅嘅又唔係必需品嘅都一定幫襯，咁屌佢又錯喺邊呢？

乜都唔講得唔屌得咁同支那有咩分別

支爆是笑話

黃色經濟圈玩泥沙
你有你攪佢有佢坐享其成

有講錯？
出面 FF7 Remake post開到17
隨時過千人睇緊個post
賣每一隻FF7支那都賺5%
依個post玩緊嘅隨時20個人都無
13頁至少10頁唔係講緊隻game
課金嘅就仲少

但你追住嚟屌唔放係咩居心？
除左攞光環我真係諗唔倒第二個解釋

某d card功能係會棄牌, 唔可以冇啦啦棄牌

各位點睇近期人中呂布都要玩LOR? 有d自稱黃既yputuber都有玩，我地話人會比人話返我地批鬥黃

唔係一開始就屌嘅話會唔會咁少人喺度討論，仲有睇佢個tg grp應該唔少（而且應該仲有班cd rom）

屌晒其他同屌呢度玩支那驚果班有咩直接關係，點解唔可以分開嚟睇分開嚟屌？我屌唔晒咁多人我唔覺得就係屌錯咗，有錯請講，另外提供埋全部要屌嘅名單廢事日後屌漏咗又俾人拎光環

Btw咁多人出嚟講偉論抗屌，證明都有效嘅

佢可能自己都有玩咪唔出聲囉
佢有無去clash royale, brawl star果啲post屌人呀 supercell騰訊渣住85%喎
Division果啲post呢？ubisoft騰訊又有份喎

點解我加唔到朋友

打expedition點砌desk好

生物質量優先

遊戲系統做得比 爐石/SV好

新game又見唔倒你出現喎狙擊手

Tencent wiki已經有簡單developer list
我仲清楚過你， 點做狙擊手呀

有錯？係鬥黃角度嚟講實無錯架，你依家攞晒光環係lihkg屌隻大部份連登仔都唔鍾意嘅game證明自己最黃反支最前線

我自己覺得有啲虛偽姐

玩法複雜好多

因為我本身有玩遊戲王/BS之類既實體卡Game
所以呢隻反而令我有玩卡game既感覺

起碼法術魔力 法術既連鎖同速度 呢兩種玩法已經爭好遠

我都話屌唔哂全部，仲有屌其他同屌呢隻支那驚都無直接關係，你識睇字嘅睇多次

同埋我都冇認同你嘅觀點一定要屌哂先屌得，我真係唔覺得我屌唔哂其他人，就係屌錯玩呢隻game嘅人

唔知反人哋屌「玩支那驚嘅人」，又係咪攞緊光環呢

係呀，係屌唔哂全部，但係我依家game名又話埋你聽
連link到俾埋你，都淨係見你係LoR post狙擊人

咩居心真係你自己先知

我成日因為討論epic game store問題俾人話係epic打手
唔差在做埋Riot打手

俾人叫奶共先鋒算唔算攞緊光環

同達哥 黃子華一樣姐，跟風屌囉
睇開子華未唔屌得囉
玩開lol又點會屌lol

啱啱場遠征勁驚險，
佢有兩張角鬥士，1張79，1張57，
仲有兩張21隱密。
我苦苦支撐咗3回合，
得翻2滴血，
好彩神抽咗張快速buff2隻手下加3加3，
同2隻角鬥士攬炒。
但都好危急，因為下回合輪翻佢攻我擋唔到隱密就輸，
即係話我得翻今個回合贏。
結果我強行用先遣機制攻1回合，
佢用咗1隻隱密擋，想留翻隻嚟收我，
點知我再用疾速加攻，
2回合攻嘅傷害加埋啱啱13滴逆轉咗。
可惜冇重播睇，夠我打好耐飛機。

人多嘅post佢地鬼夠膽入去屌，比人屌返出來就有份

無啦啦登出左入唔返
有riot帳號
但係輸入唔到

新手有冇話邊個deck易入手

新手果三套 好撚勁

隻game 算唔算完美解決左其他卡game 既先後攻唔公平

Btw 速攻好撚勁

人馬好撚勁

你都係冇覆到，我覺得你要睇多幾次

我都話屌唔哂全部，仲有屌其他同屌呢隻支那驚都無直接關係，你識睇字嘅睇多次

同埋我都冇認同你嘅觀點一定要屌哂先屌得，我真係唔覺得我屌唔哂其他人，就係屌錯玩呢隻game嘅人

係你要睇多幾次

我無話你錯
我係話你虛偽姐

前面有位巴打嘅比喻最適合形容你

有個食素嘅人同兩個frd食飯
一個係毒撚，一個係健身教練
食飯個陣就起勢咁屌個毒撚食蛋又飲奶
但係個健身教練大啖大啖咁食牛扒就當睇唔到

其實都幾好玩
有見招拆招既feel

不過 核心牌 都係要有英 有d難組

不過新服多人玩 arena 賺塵係幾好

我初玩 arena 3rd 都可以 7 6 7

怕咗你，Copy埋出嚟喇
屌其他同屌呢隻支那驚都無直接關係

下面仲有啲屌過支那game post 嘅 link，雖然同屌唔屌呢度呢隻支那驚冇關係，但應該都算你想要嘅屌咗其他先屌呢隻

[I/A]異世界女神物語(5）邊個暗弓先手邊個贏

#546 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

異塵餘生：庇護所Online (2)

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] 一拳超人 聽日開ser 「五大掃球，缺一不可」

#230 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新笑傲江湖M

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A]碧藍航線アズールレーン(85) 有多色畫多色

#226 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Keep住團火
出面仲有好多post需要你
無必要浪費晒係依個post

我因為共雪冇買到call of duty
但Riot美服到而家真係完全感覺唔到支那味
係一間好有heart既遊戲公司
由LOL season1開始email客服都係極速回
而且仲好有禮貌

teemo 加 洗劫真係勁撚到
Round round 一開波就可以洗劫

由俾人屠變暈死對面黎連技
真係好爽
利申牙膏死忠

樓下吉野家個reception 都好nice，所以學支那報話齋，黃色經濟圈無法維持。

認同
Riot真係改變左成個遊戲產業
係lol之前 邊間公司敢咁樣做f2p game
成班傻仔剩係識盲反

好有道理，以前邊有咁多coffee shop，Starbucks 改變左成個產業，成班廢表盲反

屌你老母黃藍更係盲反架啦，千兩我做左五年member都停撚左佢唔食，Starbucks 以前一日
一杯依家都絕對唔飲，吉野家以後都好鍾意食但依家絕對唔幫襯，唔係因為佢啲野食唔好食，係講緊佢政治背景呀

你咪又係果班心黃行動藍既藍屍，咪扮黃啦

算罷啦
玩支那驚既淨係死守住自由 權利依個POINT 你根本無得駁
就好似你反對送中 明知反送中係正確
藍絲都一樣可以話自己有權支持送中
亦都可以話送中同佢地無關
到最後屌鳩返D黃絲 既然你對政府咁不滿點解唔反哂成個政府
淨係識反送中 唔反埋其他野 然後就結論根本避免唔到政府既統治
依種廢老心態 你根本無得駁 比你駁完 依種人都唔會有咩貢獻
但堅持要玩既 亦都無資格阻止人屌鳩D支那GAME
正如你係藍絲或者係中立派亦都無資格話D黃絲搞搞震一樣

其實唔係話你地唔玩得
正如D人係都要支持送中都無計 人都係要講尊重既
但係你地根本無有力理由去阻止D人屌鳩支那GAME
重點係你地重要唔用不推文回覆去推POST
D人睇TVB 重要開POST叫人睇 依個風氣 係咪值得支持同漠視
如果係既 咁你咪繼續推 唔洗講到自己咁慘咁無辜
TVB班人成日都話睇下電視都要比人屌 比人迫害咁 我都覺得好慘架

我鳩改咗default果三套
有冇辦法restore

Keep住繼續玩lol同lor啦支那仔

由頭到尾都冇講到屌其他game同屌呢隻game有咩關係，諸多藉口喺度護航，都係想玩支那驚唔想俾人屌啫，直接講咪得囉

你奶到咁有錢收咩，完美抄襲人哋啲驚嚟改變個產業，仲夠膽講呢隻係美國驚真係智障

點樣轉中文

唔係話唔屌得 啲人玩隻咩一拳超人我都屌啦
純正支產 成朕大陸味
但你話Riot係支那驚本來就牽強 有支那資金背景同支那製造 宣揚支那軟實力係兩回事
仲有係雙重標準 例如最近好hit既FF7一樣關騰訊事 點解又玩得？騰訊持股公司出既驚外面n個post，仲未計其他中國資金投資既廠
要抵制既 其一係用行動支持中共 例如美心 之前bz(btw聰哥都玩返爐石啦 係咪要私了佢？）
其二係宣揚支劣質文化 例如抖音果啲
Riot首先無做過啲咩 台服你改名做中國肺炎 平反六四都得 然後隻驚都無支那除 主要玩家群體都唔係中國人 除左鬥黃師都無人會話LOL係中國野
將呢隻驚同支共畫上等號 除左搶道德高地 自我感覺良好 有乜實質意義？

我都叫佢地上去reddit睇下有冇人認同佢地lol係支那驚 不過係連登 連衛兵話你係支那驚就係支那驚 佢地會話riot係100%中資 但tecent係唔係100%中資 佢地又不願面對 總之龍門任佢擺 佢地話你玩那驚你就你就係玩支那驚

riot係紅企子公司 依個係不爭事實 亦都無咩好駁
你可以用返同一個道理去繼續食M記同吉野家
佢地都無用行動支持中共 都係宣揚支那文化
咁咪繼續

tecent係咪親中奶共 重要人話你知？
重係度駁唔係100%中資所以唔係親中 自欺欺人

騰訊唔係100%中資 所以唔係支那GAME 唔係親中奶共
所以繼續玩騰訊母公司既GAME 繼續玩子公司既GAME
樓主既邏輯

吉野家點會無 佢炒左出post抽狗水果個PR
同類事件逸東就無炒到人
而且政治不嬲都係增加朋友 減少敵人 係啲鬥黃師先最鐘意日日屌鳩自己人 用黎彰顯自己黃中之霸既身分
我呀頭日日食黃店 捐錢比星火 行親街都有去 罷工全部響應 但一樣要做大陸人生意 係咪又唔夠鬥黃師有貢獻？

原來都知架
我以為你地重要死頂騰訊唔係100%中資 所以唔係奶共 咩都唔知咋
樓主好威架 騰訊係南非公司

闇影詩章硬捉人打陸服冇人屌
爐石冇人屌
好明顯因為商業利益知道LEE隻野威脅性大
就請一堆人黎屌

但下載量都係第一 連登反既

好醒呀
食邊隻聰明豆大?

RIOT 快點請我

話佢唔係支那game 但冇話佢唔係親中 唔係奶共
兩件事黎 首先riot係一間美國 我唔認同你地所講既支那驚理論
第二 我冇話佢唔奶共 唔親中 出面大把公司都奶共 親中 冇人可以完全杯葛到你地口中親中 奶共既公司/product 你去買iphone我都唔會去屌柒你做乜買支那iphone

仲有一個柒頭連自己罷買緊starbuck定美心都分唔清 笑撚大人個口

懶得覆你班yellownazi 全部block撚哂

呢兩隻大把人屌啦，我都有屌爐石間嘢係奶共，呢隻就100%支那驚，唔識search咗先嘅咩

你唔屌就等於冇其他人屌

小粉紅要block人了

屌你我仲以為睇緊台仔覆
美國公司支那100%持股，咁APPS 間間都用香港開個公司扮架喎，咪冇事囉？

你除左打機，有冇睇下時事台架？人人罷買Starbucks 東海堂 其他藍店就係因為佢背後係中資/撐警，你條撚屌係咪想話Starbucks 係外國公司黎，同RIOT 一樣，唔應該反呀？行開啦死藍屍

台仔見女就奶有機就打架啦

打機not fuck 政治
頭幾位全支那驚，有女奶就得

連美心引入同擁有starbucks 香港地區100%經營權都唔知

你既邏輯 m記都係美國公司

真係人一藍...

真係人一紅

到依家都要將間公司包裝返做美國公司，支那公司以後收購或者外國開公司就唔係支那公司，買個殼出外國game

我自己個人係認同唔應該鬥黃 態度都唔應該咁激進
但純粹真係入黎屌鳩樓主依類無知撚

佢唔係無知，係無恥

請我

利申做左十幾年打手

因為佢地淨係識講依句

不如你講下下面依四間你覺得係咩公司

麥當勞HK
Epic Game
Riot
Blizzard

真心想知

爐石個post已經幾個月都推唔郁
所以鳩噏真係唔洗譜

爐石成班人跟風屌
手機台就繼續課金大陸game
跟本就係雙重標準
利申一直有玩OW, COD 同 WOW

真心話你知

金拱門係大陸公司全資

EPIC GAME 4 成支那，佢講到明唔會受騰訊影響decision，包括封鎖言論

Riot係全資大陸公司

BZ 係美國公司，騰訊佔5%，杯佢係因為打壓反送中既聰哥同奶共

跟住呢？你都唔撚理架啦問黎扮乜野姐
知道左之後你係咪放棄唔玩呢？

MacBook點玩

暫時冇 等rito

咁姐係Epic算美國公司啦

btw 麥當勞中國得52%股份
做得反支連衛兵你就做下資料搜集先啦

一拳超人支那game又係你開
Square Enix隻星之勇者鬥惡龍又係你開

Square同你最憎嘅騰訊係戰略同盟呀

老老柒柒 你玩支那驚過到自己個關咪靜靜地玩囉
出黎反駁個啲根本連自己都介意 仲要作咁多藉口自欺欺人 又東拉西扯拖其他野落水 又東江水論 同班m記撚一鳩樣 真係好肉酸

屌 你想迫死佢咩

所以我講咗咁耐屌人哋同屌佢哋有咩關係，冇個駁到
到俾佢哋睇埋有屌其他人更加駁唔到，根本就係咪都撐隻支那驚

你睇清楚同深入啲，一拳超人開完係支那驚第一時間del 左，自己入去望下

Sq 同騰訊合作既驚我一定唔會玩，放心

咁請問你delete 左LOR 未呢？
答左你咁多野，比少少誠意黎啦

我需要笑嗎

我刪撚哂喇，你刪左未呢？講黎聽下先

但我唔係連衛兵，我無去批鬥人地玩咩game
所以我無必要因為你講咩而唔玩咩game

再講我其實係入嚟挑啲連衛兵機
無玩LoR， LoL都好耐冇開

我唔會因為人地玩咩game去標籤人
唔通我去批鬥大J打lol?
去批鬥聰哥返玩hs？
人地為場運動出嘅力一定比我多
我亦無資格批鬥佢地

我只係想睇下連衛兵可以有幾虛偽，把呎要拉到幾高去度人，龍門可以點擺。

算啦，咋訓既人永遠叫唔醒

學啲巴打話齋，就算你戒毒唔成功搣唔甩堅持要玩，都唔好課金比錢佢賺

呢點都做唔到唔好叫自己香港人

咁多野唔食走去食屎， 食得咁滋味仲要叫全世界一齊食。

所以冰鳥控制變下水道未

幾時批大j打lol

仲騎劫到變左玩Riot既驚就唔係香港人
真係痴線
順你意就香港人 唔順你意就支那人
雜種都要跟你學野

收嗲啦支那仔
扮乜撚野清高
標籤?標你老母咩
最撚聖人係你喇
標籤人連衛兵就得
人地標番你就唔得
你仲惡撚過共產黨呀

越黎越覺得好多都係PR公司分化撚
岩岩出返吹水台就見到財經台騰訊post 不知幾多連登仔渣緊騰訊 又唔見有人出聲 呢啲少人既post就引到成班人罵戰 都係無視最好

總部係支那,騰訊有得唔跟支那官方政策?
同理riot係佢既子公司,
到支那需要政治正確既時候佢有得唔聽母公司支笛
所有野都係環環相扣,唔係合埋對眼當冇事發生,下一個4月4悼念日就係你地

聰哥係咪仲玩緊爐石？

最近先打緊Grandmasters

成日都有呢啲人，就好似果班兒登仔成日等啲人講哂嘢，個結果出埋先走出嚟話人炒車，抽兩句就變咗裁判咁

講到冇既定立場好中立咁，咁就冇嘢係錯啦，做呢樣嘢個目的係咩我就唔猜測喇

威囉,中立就係最撚持平架
好似係

人地shy成隻game棄左，反而叫得最大聲嗰個聰哥走番去打爐石比賽。

Riot總部係美國 咁佢要守美國法律定支那法律？

買左新手包 係邊度開

其實食水課金機會最多既係app game
個度d課長係課首期 最易課金上引亦都係app game
阻一個課長 比阻呢度小貓幾隻仲好
更唔講上面巴打講投資個d

共雪夠係美國公司咪又照搞鳩你
算啦你都係當睇唔到架
繼續自我催眠啦

成日搵啲唔關事嘅嘢嚟轉移話題

好似直接開埋

pick 到五秘射 三Ez 輕鬆七勝

暫時砌好左karma同ezreal套
後期一波法術秒殺超爽

純粹講隻game
lor課200已經差唔多齊卡 我諗應該冇人可以好似其他game咁課幾千幾千
咁當然 支那game就可免則免 就算係玩都唔課金就ok啦

支那驚你f2p都係罪 成皮野買部mic iPhone 就冇人理你 this is LIHKG

連係GAME入邊講自由都河蟹
你話RIOT係咩公司

廢話，LIHKG 不嬲都反支那，你第一日上黎？
上黎仲要大大聲話比人聽自己玩支那驚課金，比人屌你都咪出聲啦

佢最好係唔洗抽
你想要咩卡都係明買明賣
不過呢隻game無課玩一個月拎齊週寶箱已經夠砌起碼2套主流

f2p就係完全冇嘢俾佢賺？成日睇啲唔睇啲，覆啲唔覆啲

樓主：美國公司

點解加唔到好友 未開放好友功能🤔

買卡包抽完再拆散用碎換都俾你講到一樣咁
係呀課金抽完抽唔到想要既咪拆到4換1咁囉
呢隻你課金根本唔洗搞呢d野，直接買萬用卡換wor

仲有呢隻game其實都有碎片換卡呢樣野
依家主流deck好多套都唔洗點用紫卡，用碎換英好難?
綠藍卡大把萬用卡中途抽到可以換，基本上唔洗用碎片合都有，就算要換 綠10 藍30又唔貴
當你黑到得週箱張橙萬用卡，我唔信你玩夠1個月10000碎都冇

仲未同你計1星期1粒遠征幣

冇玩過SV,計落條數又真係平過lor
之前玩爐石同一隻叫duelyst既卡game都係貴過lor

我都想知reward拎完點算
佢仲要大把英雄未出到時唔知會唔會加返game錢可以買卡

有週箱既，不過冇得好似其他game咁儲起佢一次過開
睇黎lor d碎片當埋係game錢既存在
打遠征都係用碎

曾經玩過SV同HS
LOR係真係平好多 主要佢regular既獎勵好肥 週箱13lv基本上幾千碎+20幾張綠藍萬用卡+自選金卡
一星期兩張英雄無問題 仲未計你會抽到
我一個月左右都砌到3-4副主流deck 一定唔止兩副
SV太耐唔記得 但爐石你認真？兩日抽一pack 40粉 一張金卡1600粉 課金都唔係套套deck玩到 何況你唔課

暫時咁睇 每星期打滿13lv箱啲資源應該會多到滿出黎

每日刷好友5勝5敗
同平均一日2個鐘左右
已經夠我升滿再加多2個典藏罐

riot出卡game咪即係共雪出hots

新入谷條友好撚好笑

吳公子都有玩
直播緊 大家快D去批鬥佢

20張英雄卡好少？ 每副deck先落6張英
20張係講緊夠合3副完全唔同英既deck
就算你計哂成副deck既塵 依家一副meta deck先20000-30000塵 用幣直接買可以買到2套deck啦

樓主好on9

仲有每周周箱都係你打得越多 卡就越多
13lv 之後 每4500經多一個箱 即係22.5勝場
爐石30勝場先夠100金幣 仲要每日限剩係可以拎100金幣

咁一定有人非 有人歐嫁啦

肯打 日任/好友經
固定上 周箱13LV

其實真係好多卡派

[不過] 如果要玩以[英雄]為核心既牌組
抽唔到 -英雄/唔去合- 既話 就要FARM耐D

我開服第2日玩 到今日

玩左5次遠征(76777) 日任/友經都有刷

都儲左1萬碎 2張萬用英 (其他雜項唔講)

同一種卡最多放幾多張係DECK到???

同一隻英雄卡一套DECK係咪可以放超過1張???

BTW我咁問係有2張同一樣既劫..

係咪可以拆1張

我唯一一樣數到唔好既係
冇得好似爐石咁打定一堆game錢等新卡出先抽佢老母
斷星期計，lor週箱升滿13lv獎勵係豐富過爐石1星既卡包量

如果你儲起d wildcard 同shards 3-4個月 等到出新卡個陣 我諗你直接合2-3副t1 deck都冇問題

獎勵多少係其次，最緊要係lor每日係可以打電腦解
玩爐石抽到啲唔岩做嘅任一係reroll一係雙開一係搵fd
唔係嘅話唔知解到幾時先解完
而且解任時間長體驗差，好易冇心機
新手就更加難搞

我仲記得爐石d日任要用乜乜職業獲勝3場
我呢d遲左玩既新手就連打普通街場都解唔到個任

btw佢個黃感嘆號又話只係經驗顯示錯誤
但我實際拎到既真係佢所謂既顯示錯誤經驗值wor

cap唔切升之前張圖
本身得74 exp
我出返去睇，一樣都係得974

你正常玩 唔洗好友刷都打得滿13lv
每日贏幾場咁
果啲地區獎勵都係比野你搞同方便update 主要獎勵係週箱
不過隻驚始終唔係登入就送 無課要齊卡都要玩返幾個月先得 應該唔岩你心水架啦

爐石新手唔課金點玩？

有平價藍白deck
但其實講係咁講 呢類deck通常好無聊 有咩打咩
同lor burn差唔多

打面獵
不過捱左一個月左右都頂唔順

上星期一更新
就遇到一副
齊卡bilgewater shadow isles
Nautilus Maokai deep

好玩

佢好玩
我對住佢就喊出黎呢

仲打緊bilgewater card
新region好屈機

呢隻每日同好友互刷再打街場係咁投降都有經
cls

有冇人試過Login話無法確認屬於哪一區域
入都入唔到

想問係咪無得轉返英文

原來要出game轉
搵到了

你個account邊區

呢副deck打aggro同midrange麻麻

打電腦頭十場定幾場都有經啦
遲下 寫有人寫bot farm ai刷經

玩無英文burn aggro
對deep deck勝率無8成都7成

我覺得demacia最屈

我覺得用spiders deck對demacia戰績唔錯
利伸:玩緊normal

隻Game係咪似爐石？
利申未玩過

因為有呢條仆街係demacia

唔似互動性強好多

玩過爐石對生物交換個concept有幫助
但係chain 回合數 果啲都係要慢慢慣

單挑 2揪1 +3攻光盾 依幾張都好勁
fiora個勝利條件又set到有啲太易

Fiora 殺4即完真心太易

呢隻game每round個流程好獨特
要玩下先會熟
e.g. 你呢round 唔召unit
直接打人
對面無得召新unit擋

我試下 fiora 打遠征。
一刀審判批落去
清三隻即刻完左

遠征暫時都唔算好難打
肯打 牌唔太廢 贏一半都幾簡單

見前遠征六次 767777

個遠征都幾悶 又係demacia玩哂
打左4輪7767就去打rank算

遠征好似雪怪多。
人馬都好玩。

買唔買新手包好

No

點加朋友打哂名同個#同話找不到

你地講既英文睇唔明

咩事
用ez karma就連打3場快攻
用返快攻就連4場打蜘蛛控
讀鳩我心

仲要打果3場快攻
隻龍瞳一係唔出一係我殘血先出黎睇住我俾人斬殺
隻game有得主動拆卡我一定拆晒佢

支那驚仲要考慮買唔買新手包

隻驚真係好多廢卡

打rank十個有九個都玩aggro咩事

玩之前開左個account係USA sever
想同個fd一齊玩 但佢係sea
想問下有冇得轉ser去sea 嫁？

卡game 日常

講下卡ge配搭 慢慢整落去

咁畀錢既話直接買卡？

要自己填回報表要求轉換。
我申請左就快1個星期仲等緊

係
新手包d卡大多數都唔會用到

平
易玩
快完場，拎經驗值都快d

新手各方面黎講最岩玩aggro
所以金牌以下既場都係速攻牌多

快攻牌 平
同爐石19樣

玩緊蓋倫菲歐拉 暫時未輸過俾快攻

菲歐拉加審判直接GG?

兩隻英雄都幾食得住快攻 副野有盾有buff

玩玩下啲傻仔咪又係課金，騰訊真係要多謝樓主喇

要睇佢打咩快攻啦

李星抵唔抵合
想合黎玩李星vi

你老母明明飛斯升級隱密咗
點解仲可以比快速法術指定摧毀？

隱密可以照俾法術挑戰者打,唔同爐石

你睇真d啦 佢係落spell個陣將指定緊佢既spell無效 唔係法術免疫

唔係挑戰者。

佢就係隱密咗都照俾法術指定到。
闇影島嘅7費法術復仇秒咗隻飛斯，已經隱密咗喎大佬。

無效嘅話張復仇仲點樣擊殺隻飛斯？

每一round自己用完法術先active到
不過都有可能bug 冇睇過英文點寫

已經用咗，特登計過用完法術隻飛斯會有隱密唔會被指定，冇可能會比張復仇打死。話知佢原文係點，我玩隻繁體遊戲仲要對住你原文確定冇理解錯先玩得咩佢老味。

最衰冇重播冇得研究翻。

你理解完全有問題 邊個話elusive係免疫法術
係人地落spell指定緊你個陣 你打spell會deny對面個spell 唔係你入左elusive對面就唔可以指定你
你可以睇下條片點用

佢個中文係有啲難明
就咁睇會以為elusive左就會免疫所有指定法術

其實睇真d個中文冇寫錯
施放法術時 個一下無效法

冇話係免疫法術，佢中文就係指無法被指定，而唔係指以施法方式使對面嘅指定系法術。你只係用緊英文嚟解，即係代表佢中文表述錯，唔係我理解有問題。

所以我施法嘅時候，佢就已經隱密咗，哩一回合嘅隱密係會同時令佢唔會喺同一回合再被其他法術指定，佢嘅寫法就係咁。如果係你咁講，咁佢應該寫，被法術或技指定時，打出法術可使該法術無效。唔可以見到人哋對譯文理解同原文效果唔一樣就話人理解錯，因為譯文表達本身就有問題。

佢問題就係將兩個唔同時效嘅效果放埋咗一齊講。
隱密係生效一回合，但無效法術嘅效果係得嗰刻。
而佢成句一開頭就係施放法術時，所以無效法術都係嗰刻先生效，得冇問題，但1唔通連隱密都係得嗰刻隱？一放完就唔隱？所以係啲描述不當。

an機點轉中文

擺上嚟問係釐清文義，走嚟叫人要求賠償做乜嘢？

但隱密本身就唔防法術，放埋一齊無問題。法術係最後嗰張開始計起，施放同生效係兩樣嘢，所有行動完結左，由最後一張生效先，如果隻怪已經冇左，之前嘅法術等同冇存在過，即刻自己打出嘅第二張因為想counter 人地第一術法術嘅法術無生效到。
即係解之前debuff 唔代表免疫之後 debuff。

屌你班廢人玩支那GAME細聲少少咪撚推POST喇

文義咪係你每放法術都會令佢一次性法術無效
呢度又無人話到事 最多叫你玩英文

我估嗰機制係個隱密係暫定生效，要過埋人地嗰turn ，佢冇影響到嗰隱密先完全生效，只係visual effect。隻怪一死個隱密其實冇當完成生效左。

應該寫，
施放法術時，
1. 給予此單位隱密；
2. 使「正在」以此單位為目標施放的法術/技能無效。

打遠征 卡瑪夾李森好定係夾發明家好

快攻皮諾燒根本無腦 特別整套抗快攻 又會畀其他counter

目測蜘蛛控剋到皮諾燒又有一定強度應對其他主流牌組
不過個人唔鍾意暗影島d卡所以冇整到

班支那仔唔識用連登

Corina難打其他deck 例如heim vi/ bannerman果啲
而且無聊又悶
但玩啲花樣多既deck又會比burn打死
所以未爬到高分都唯有玩corina
我對burn 100%勝率

果張不屈鬥魂(唔會死果張)有冇得解?
佢開完張不屈之後再開張可以變兩隻一樣閃靈出黎
連果兩隻閃靈都唔會死

silence

新手留名
啱啱上白金

彈返上手咪得
或者唔理佢
張卡都幾廢下

個個region都有will of ionia咩

我個帳終於返到台服，可以返黎虐待D朋友

好爽，一返黎台服即刻打排名，銀3打左3場。
兩場都屌打對面，2副快攻打唔入我冰鳥
中間個場比菲歐拉打爆左

我套沉底海怪比快攻克到傻

你講呢2套白金以下幾乎冇遇過咁濟
牌位低既遇burn aggro機率高好多
基本上用剋死佢既穩定白金

有興趣對戰可以搵我喔。
ID : YanoErika moc

佢d interaction有d特別
勢不可擋打落有光盾怪佢照計溢傷
琴日打左場以為冇lethal點知都贏到

光盾個效角色唔食傷，同勢不可擋係冇衝突。

其他card game多數乜聖盾類既都係成個傷無左
lor就剩係隻怪唔食 穿防就照扣

我記得官方好似冇特別說明過，所以我都覺得官方有少少唔岩，但認真諗諗，2件確實係冇關係，因為佢光盾個效只係1個回合套落角色個到使用，同你主戰者血量係冇任何聯繫。

其實好合理 overwhelm 個設計係你一定要用血量擋

抵制支共驚都做唔到
但大叫光復香港
醜唔醜

其實打機點都會掂到紅色資本..
就算你唔玩呢隻
你玩其他 手機game差唔多全部都騰訊有股份
當你唔玩手機game 玩單機
連unreal4騰訊都有份
冇unreal4仲有咩game可以玩
你同我講任天堂 任天堂都奶共啦 普可夢
最多靜靜地玩唔好課金俾佢算

玩左三次遠征終於打到第一次七勝了

想問下呢度亞服定台服？ 之前封測有玩過去左亞服 唔知轉唔轉台服好

有冇犽宿deck可以分享下

不嬲覺得抵制真支那驚就夠
例如果堆低質中國制手機驚
咩一拳超人 王者榮耀果啲（王者榮耀都係riot唔肯整手機版先比騰訊飛起自己搞）
一係就叫連仔ban哂所有討論騰訊game既post 包括FF7 ubisoft果堆 咁就夠哂黃

我都係亞
台服應該易打啲 不過人數唔知點

美服打咁耐一場都冇贏過咁擠

你副冰鳥點組？ 比啲on9快攻打到仆街

地區HKG 碎片 sea
咁係咩服? 台港澳? 但我自己個 ACC 係美服 ACC

講返呢隻呢，已經100%肯定係支那騰訊子公司

靜靜地玩，有人推post？
有人問點課金，唔課金？
話係支那驚，美國驚？

以上呢啲抵唔抵屌先？

美服銅牌鐵牌D人都個個用TOP DECK想玩自己DECK既體驗好差

得罪講句 爐石好玩好多

咁你唔死出去爐石區 你講呢句都係想比人dllm

triggered
利申 唔玩暴雪驚

我冰鳥有2副喎...
呢副自己改既
CEBAEAIFFA3AMAIBAMGBIGBHFEBAGAIBC4QTIBIBAUAQ6GI5EEAA
呢副就3個月前既DECK
CEBAIAIFAEHSQNQIAEAQGDAUDAQSOKJUAIAQCBI5AEAQCFYA

我2副都打得死人，但你要記得晒對面有可能出咩卡。

被擊暈單位仲可以單挑

玩左成日台服，感覺好多人都未背熟卡表

但你前期點樣頂住唔死？ 打親快攻陣都好難撐到後期

惡趣胃、雪崩、催化魔方、不死之握、吸星鬼哭，呢幾張都係保命用。
第1張係快速，不解釋。
雪崩個用法比較難捉摸，有時要考慮需唔需要食左傷先用或者先殺枱面迫佢再鋪。
催化魔方要用得好準個時機，因為呢張卡係疾速，1丟出黎就發效，要留意住血量黎用，同埋呢張卡，好多時候都係用黎陰9人，明明佢個效係加COS，但成日變左用黎陰人
不死之握用法同第1張1樣，不解釋。
最後係吸星鬼哭，呢張用黎針9伊莉斯，因為美服前期係蜘蛛+劫 / 蜘蛛人馬 / 劫 + 人馬 快攻，用黎剋9對面鋪場
你會唔會想人陪你試DECK，我可以陪下你

想知催化劑魔方點陰人法
同埋我覺得冰鳥deck太多高cost 卡起上黎真係可以好卡
多謝你先 不過最近溫final唔得閒玩

咁係咪即係全部有支那血嘅就唔玩得
咁其實你打得機就一定係支那仔
你知唔知連開發unreal4 engine間公司都有支那血
咁係咪所有玩用unreal4整嘅game嘅就係支那仔
連先排連登有份吹捧上神枱嘅ff7都係用unreal4整

咁計連登打機嘅人全部都唔可以叫黃

好多時候都唔能夠準時3-5費出，等到後期先黎，已經進入決著，就正好對方枱面全部打埋黎你唔夠血頂既時候，呢張卡就會有神奇功效。

睇字，唔使轉移視線

Spin撚走做咩？

應該打唔到burn aggro

聽個名似新DECK？打唔贏都正常，邊有可能1副卡組打天上。

想玩fizz

啱啱場遠征用漢默丁格打對面納帝魯斯，
第一次打到對面牌庫冇牌，
感覺漢默丁格幾有趣，
雖然係靠張隨機牌逆轉，
但有高費法術都足以對抗啲探底牌，
算贏得滿足。

另外一場遠征係用李星打李星，
佢隻李星都升級咗。
我爭兩張法術先升級。
輪到我攻，
我打咗一張法術，
等自己嗰隻有挑戰者，
然後放去攻擊區指定佢嗰隻格檔，
佢就出咗兩張法術等自己嗰隻有埋光盾，
我再打多張疾速法術，自己嗰隻就升級咗同有埋光盾。
咁兩隻都有光盾，
應該都唔會食傷，
但我升級咗嘅挑戰者係應該要觸發神龍擺尾，
照計佢李星冇扣血，主堡都應該扣，
而且佢李星俾我踢完之後存活，應該都會被召回。
但係，實際就變咗兩隻互撞，消咗光盾，然後就各自翻去召喚區，點解會咁？點解冇咗神龍擺尾個效果？
係唔係因為係升級之前挑戰，即使未到實際打擊階段就升級，之後都唔會觸發到招擺尾？

但用翻人馬做例子，
人馬禁完攻擊制，
召咗兩隻閃靈攻擊，
先再升級，然後閃靈係可以即刻加攻，
即係話佢升級之後嘅效果係可以即刻生效。
咁點解李星升級唔會加翻擺尾？佢仍然係挑戰狀態喎。

英文係

I dragon rage enemies that I challenge
會唔會你抆左對手出黎擺好果下
經已過左
Challenge 呢個moment？
challenge係自己揀邊個block你
之後經已係普通attack block 既過程

如果係
呢隻驚都要好用心咁睇字下

人馬係
Ephemeral allies have +3|0
無指明其他

我都覺得爐石好玩啲
但依隻難啲技術成份高啲
依隻game啲control就係人地出咩你就單解
爐石好多時都係一波大清場
要扣係適當時候用

Leesin個技能係challenge 個下先會放出黎 你拉完再升級係唔會出
人馬唔同 人馬個buff其實係係人馬身上 只要人馬係場上 其他怪就會+1 1 人馬死左個buff會即時冇左

個經驗計算問題有冇咁難fix加加埋埋冇咗幾千經驗
最痴線嗰次係食埋1500exp任務+首勝

佢係顯示問題 唔影響你實際拎既xp不過個bug真心On9

到而家都仲係用緊一開始嘅吉恩

支那驚不了

都係玩返傳說對決

On9 同一間母公母有咩分別

終於肯認係支那驚啦？

Counter burn aggro有咩好介紹? 依家銀牌10條友有五六條友玩呢個好冇癮 蜘蛛或者艾希邊個效果好啲?

菲艾蜘蛛呢套唔錯
多小怪同多回血手段，剋快攻既主流套

個人套卡瑪ez太靠龍瞳，頭2rd抽唔到就一定輸俾快攻
所以轉左中速葵恩好運姐嗰套
靠344熊同441老練遊俠頂住

求share vi spiders deck

Mobalytics 有啦

Damacia 應該係最易counter 下個禮拜購錢買Quinn Mf嗰套

都唔算係
呢套對快攻好食起手
頭4rd一定要有怪落到先頂得住
是但1rd真空左就含撚
我用黎對快攻都係55波

Corina control?

其實我冇咩卡都係玩快攻 但係我玩潛行吸血嗰套 buff得起422嗰隻潛行先有啲幾

應該係

遠征諗住送場既各位善長人翁
一入場就自爆，對面係唔計勝場嫁
至少都開左場先

Mf scout 冇吸血都難打套毒瘤

個D話人玩支那驚GE朋友其實有冇打機(但係唔打機正常又唔應該會入遊戲台)
有咩GAME係同支那完全冇關, 或者你講你玩開咩GAME?
一係你話打機死全家我都明你個立場
隻GAME出左10日先得個600個POST都要引戰,不如用多D心力去其他遊戲POST啦

支持riot=支持騰訊，果然係中國香港人

姐係過左換卡先??屌一直白送幫唔到人

起手夠順每rd都有怪出就得
不過當然一定冇有吸血既deck咁穩

係，今日撞到兩個，兩次都無計到

黎緊7勝到會記得
以為刷好友可以其他應該冇影響

點解蓋倫遠征係一線選擇？感覺佢效果普通。

啱啱場遠征又俾人打到得翻1血，
諗住已經輸咗場，
再輸多場就完，
條友又係咁出布郎姆個再見表情嘲諷我。
輪到佢攻佢晒冷6隻怪攻擊，
揀挑戰我隻拉克斯，
預咗會咁特登留魔出群體增幅法術，
拉克斯升級埋，
守到哩一波佢仲損兵折將，
6隻怪得翻1隻，
後尾配合漢默丁格打多兩個回合，
輪到我攻一次過扣佢16滴逆轉

仲有一場係得翻2滴血，
單靠場面完全冇機逆轉。
最後一回合洗張9隻膨菇落佢牌組，
佢得翻7滴血，
牌組得翻13張，
佢又出亂擲燒多2張得翻11張，
諗住佢連抽7張菇我就神逆轉XD
點知佢1張都冇抽中==就咁俾佢打死咗

：玩支那驚
：想打下機啫唔好屌我，去屌下其他人先

：屌咗其他人
：唔課金靜靜地玩咪得

：課金、推post、推grp、唔認係支那驚
：再屌下其他人先，我要玩啊

犽宿deck廢撚到on9

冇得金幣抽卡，要迫你課金既卡game都係第一次見

遊戲王可以用石抽卡
爐石可以金幣抽卡
SV可以用金幣/石/官方送既卡包抽卡
LoR都可以用金幣抽卡，不過係用真金白銀買金幣抽卡

Lee隻係冇卡抽，每星期都送大把粉俾你合卡，冇課完全玩到

有玩過LoR都知送好多卡

想玩戰棋多d

遠征係單卡質量越好就越勁
蓋倫體質好又識回自己血

每週獎勵?地區獎勵?
lor課金係直接買你想要既卡?教我點樣可以課金抽

其實條片有講點解
同埋揀region好重要 demacia遠征就係勁 你揀蓋偷就可以拎到344 441呢d on9 牌

仲有555堅忍吸血
我用親對面都解唔到咁濟遠征定rank都係狗卡一張

有冇人一齊玩下呀

入tg grp

鳩嗡：今晚出一隻皇/巴

買左新手包之後就冇得抽卡？

新手包係77張固定卡牌非抽
其他牌係用任換卡/魔石想換邊張就換邊張
所有卡都係指定換唔洗抽的
唔計地區任務
只開每周免費既13LV箱就有2500左右既魔石俾你任換你想要既卡

打region 獎勵 (mile stone)
同埋每週開箱

成堆玩支那驚課金

卡主要靠打exp解獎勵同每周寶箱
啲獎勵會送自選牌 就無左分卡合卡呢樣野

好似傻仔咁

我就係堅持用犽宿deck既傻仔
雖然係輸多贏少，但我覺得好玩過啲meta deck

樓豬講一句 你係支那人咪算

牌位高d會岩玩d，見有人拎黎爬到master
低牌位只會比快攻打到傻仔

有得玩迫人抽卡抽到死既戰術未？

Maokai阿 改被後day1就玩緊啦

比個碼黎

想問電腦同手機可唔可以add fd

快攻毒瘤

偷人牌偷到死就有

比個碼黎 先討論到啵

我都係睇twitch見到
用0費法術打主堡觸發洗劫
然後係咁用洗劫效果係抽人地牌既牌搶晒佢打亂佢牌順
但英雄牌搶唔到
對手只要唔死晒6張英雄卡就唔會死

無召回 可以點破fiora無敵...屌我玩不死deck俾佢玩死

召回/抵銷無敵,泯滅,俘虜

冇得抵，疾速魔法黎
基本上冇召回同俘虜就搞佢唔掂，連沉默都因為本體係英雄所以冇用

shadow isle 可以用張9cost 清場既

清到?未試過

眼殘睇漏野
當我無講過

迫你課金抽卡既缺點都可以拎黎打飛機

有冇人覺得天擇吻頸殺哩個名好型？
玩遠征見親都想揀。

遠征玩緊戰痕牌組，
血鬼加艾希加布郎姆，
目前5勝，
覺得有冇機7勝？
最近幾次都係6勝完

想問係咪解到依到有一張豬女送？

專剋shadow isle
佢貼Fiora其實還好 你唔好比佢fiora生存到有8 mana就得
佢貼55 tough 吸血果隻野先仆街

係過癮但無咩料到
想碎左人副牌可以玩karma maokai既

有隻探底魚可以泯滅佢好似係

聽巴哈d人講話唔關事，同之前一樣

其實呢個combo好難做到 你個場可能係好唔好彩/無留卡清Fiora或者對面真係好好好好彩

唔洗專門放個一兩張卡去應付無敵 事關唔係個個區域都啱用 仲會阻住自己做牌

下次打Fiora記住點都留翻啲卡專門清佢就得

個場前期有少少卡 佢好快就養左出來

依加見過鬼怕黑 換左套Ashe打控制再遇fiora 就重點打巢佢先

呢隻game岩岩出已經幾多惡趣味玩法破壞遊戲體驗 唔係meta 不過當fun deck玩好爽

Teemo去到邊都係仆街英雄

最近好似多左蜘蛛控
即刻用不死食晒佢地分先

改完版新加果 d 箱,隔離有個圖案果 d, 全部都只會開到改版新加果 d 卡
所以開冰島最後果個英雄箱一定會出一張豬女, 如果其他卡 upgrade 做英雄卡, 都一定係 up 做豬女

如果我齊三張豬女再出既話會係幾多粉？

齊左印象中係會出其他英雄卡, 不過唔肯定

Thx

橙同紫唔會變粉 會出其他卡 除非你齊卡

有冇人可以講下積分系統?
連勝+分會唔會加多D

想課金但點解佢話付款已取消
手機同電腦都係咁

似係你張卡問題

係咪入唔到?

檢查更新左咁耐都未入到

屌隻驚an版成日神神地
明明我想打ranking,打完之後同我講係normal
搵電腦對戰，結果搵左個玩家俾我仲要係打ranking

支那驚都課金

呢隻GAME個個星期送咁多野
洗咩貨

真
每日刷夠fd 5勝5敗同每日任務+贏3場pvp已經夠拎滿週獎勵
如果唔洗買場地卡背表情既話可以唔洗課

你哋講就係咁講，事實呢度真係好多傻仔會鳩衝課俾支那

我都係每日咁刷
但拎唔滿14lv 獎勵
得12lv

13lv就滿
之後就每4500 +1 藍罐

PVP每日3勝+每日任務(1000最好洗做1500)+打下電腦就應該夠

想問下邊個AC值得玩落去..本身諗住開分身刷好友經..但好似分身D英雄仲有用過正身

AC 1: 除左比爾吉沃特, 全部地區都解左8LV英雄箱, 8000塵, 1英雄萬用牌

AC 2: 只有3個地區解左8LV英雄箱(蒂瑪西亞, 愛歐尼亞, 皮爾托福), 5000塵, 1英雄萬用牌

個人唔太建議為exp打電腦
俾你儲到卡都唔夠實戰經驗去用
真係介意個牌既打一般仲好

有冇人加fd子 玩左幾日先知有朋友系統
Id:21337

洗唔洗咁
其實隻驚遲早都齊哂 唔洗搞咁多野
無課要齊卡都唔洗好耐
真係想知邊啲英勁就上抄牌網睇
家陣最勁既都係Karma, Vi

條撚樣把聲毒到爆，隻隻字都識，但聽佢講野就係聽喊撚明

睇你玩咩deck先

其實出教學最好打埋字，睇字幾分鐘就睇完既資訊變咗要聽足十分鐘

要呃view賺廣告費嘛
呢d片冇人權都唔會考慮睇

睇你玩咩deck啦

2個ac有咩deck玩到???

2個ac都抽唔到主流英雄

有冇ios版?

btw見到幾位之前有玩gwent既巴打

有

咪corina
三張Vi唔夠就用吸血37頂住先 不過你都夠craft 3張Vi
抄牌網好似帶3張undying grasp 我覺得換走好啲 不過照用都ok既

Gwent等佢出新set

副deck唔係淨玩英雄
就算玩Fiora都唔會太依賴佢4殺，所以最重要睇埋副deck其他牌齊唔齊

達瑞文要點玩先勁？掉下掉下冇哂手牌

Aggro就係你打哂手牌之前打爆對面

台灣大哥大 唔知咩代理黎

台灣大哥大係電訊公司 台灣三大之一
只係同riot合作 唔係代理

不過都好
唔比仆街公司garena代理

想問下ios 有冇得轉做英文?

要轉你手機個語言

但英雄卡最貴，想睇下邊個ac有潛力再主力玩個個，一星期2個ac14lv寶箱太痛苦

養左隻19/32布朗姆出黎

如果係咁真係最好有Vi, Karma.
萬金油，好多deck都可以入

萬金油係咩黎

姐係好多deck都通用既意思

是但一個吧
反正好快就齊
另一隻ac慢慢同主ac刷5勝5敗儲下卡睇下將來會唔會賣到出去或者送俾新手fd

可以上呢個網睇有咩deck勁 直接copy個code 落game到 睇差邊張再合好過 驚英太貴既可以玩burn aggro T1卡組 唔洗要英雄卡 呢個game基本上每日玩4、5場 一星期一定整到副deck出黎

我新手玩7日拎佐艾希整佐隊涷傷卡組 一開始體驗唔錯
但成日見到人馬好撚煩 成日比佢一下反cup
同ez卡組都好狗 前期啲使者不停招喚吸血怪
一頂到佢升級 我就知輸佐

菲歐拉+腎，開波抽上手根本無敵，on9組合。

寒冰箭加7cost ae法術幫到你

macOS + iOS 共通先有用
連macOS 版咁基本都唔做，繼續玩heart stone
/ valve steam 隻artifact 唔好？

咁咪繼續玩hearthstone/artifact

你認真架？artifact死撚左好撚耐啦wo

想問下果d打電腦既挑戰任係唔係無限做？
可以用黎刷經？

無知一問
隻game有官方比賽未
想睇下vod or live

Pc 版我成日斷線，有bug 可以重複做，之後再login 就冇左。巴打想刷經就快。

我用手機做 做完仲有個100經符號
欣間再試

空氣牆係咪要入左戰鬥階段先有
岩岩打burn 我上左隻55吸血攻擊
佢用自爆兵3/1擋 然後用鮮血轉換殺左佢 但無空氣牆
然後佢投降

佢係咪放上去擋嘅同時用鮮血?
因為鮮血係burst 隻怪係判定係隔擋之前已經死左
所以唔當有隔擋
正確做法係放上去擋
再搏你出spell
之後先用鮮血
咁就可以cancel你吸血

可以咁講

有冇TF MF DECK 既朋友

你隻野有冇勢不可擋

雖然對面新手, 但都幾好玩
吹爆對面

張441真係好撚弱智呀屌你老母, 咩人先會諗到整D咁仆街既卡出黎

焗你擋
唔係就打多你一獲

仲要有遺願

有玩開爐石。但係唔知用咩好

一開始送果4副都幾勁

都係。比d時間多卡再研究

呢隻狼幾勁

試過對手好快就出ashe同呢隻仆街狼
喊出黎

用法術配合捉出黎打。聖盾都冇面比

副牌幾勁都冇用
抽唔到就係抽唔到
卡牌卡到ok

我有卡上手牛果時經已俾佢free trade左幾隻

burn argo好淫賤
有冇咩對策

蜘蛛菲艾控專剋佢白金以上好多lee副

Fiora要nerf la 勁on9

唯快不破

放左無敵既Fiona 先on9

未有vi
我最近先開始打rank

本身都輕鬆贏
除非要卡牌或者對番shadow isle
我會唔知點應對, 有啲有咩用咩 諗唔到點plan好
一打到上銀
勁L多burn argo
即刻炆左

除左上面套vi spiders
有冇咩好介紹?

琴日對過一場
落完無敵
再開多兩隻ephemeral出黎
呢兩隻都唔會死
仆你個街

純蜘蛛

你帶多啲AOE，譬如雪崩

lol裡面被人暈咗唔通唔可以被人打?

我係話俾我暈左果個對手可以出單挑卡挑我啲人啊

你點都要有啲deal 3嘅卡傍下身 可以解到好多野

如果你真係好驚burn aggro 可以放多幾張drain回血

不過burn aggro威唔到好耐 呢兩個禮拜內會有balance patch

單挑卡 破暈 好狗

用Corina deck食左勁多burn aggro 都有八成以上win rate
睇住佢地打到最後一張卡用自殘3血deal 3 damage以為贏到我就bm
一張grasp of the undying 收晒佢地皮
不過對海怪就可以一開波就投打十場贏得一場

Corina同好

Corina注定要比海怪/Deep強姦

最叻個次頂到樹人進化消曬啲卡之後 咁啱個一張就抽到馬騮 扣埋佢剩低個3血 從止之後就無贏過

Corina打親海怪同karma deck都好劣勢

邊度送

解完新手任務送3副
7日登入送多副

要靠9COST減半血果隻打

個問題係
大家都係後期 Corina要每round出一隻9costs去做combo
但海怪後期一round可以出滿成個board咁濟

就算你真係好好彩有Ledros+Atrocity呢啲combo 但對面可以toss 3 deal 7 又有仆街燈籠魚

仲未計樹人進化會清到deck得翻4張卡

Corina對deep係最差嘅match up無誤
對Karma我反而無乜野

見你地個個都玩corina control
我又想執番副
但係一隻vi都無
有冇咩代替品好用?

放法術代就ok

求其換乜都得 放Vi純粹因為佢對Control deck好有用 唔係攞嚟打Combo

咁啲蜘蛛係點用

前期攞嚟嘥對面時間

明哂

VI個位其實冇得代替
中期控場係靠佢頂住
睇下依家主流Tier 1既deck就知Vi幾勁

但問題係佢無卡 呢個時間點合3張又好尷尬
下星期出balance patch 有機會nerf
加上Corina無Vi未至於運作唔到
所以先叫佢求其揾野代住先

441唔nerf真係天怒人怨

原來下星期就出
希望nerf埋karma一到T10就無限double法術好on9

541 or 431應該會好d
問題係會唔會郁埋344隻熊

344隻熊都要nerf 唔撚係掛

驚佢為左郁441而郁埋佢

打左咁多場原來先銀牌

EZ KARMA基本上係而家主流入面最難打
可能EZ 改413 或者法術改貴咗

*垃圾廢柴鑽

郁ez冇用
karma先係最核心果個
乜野法術都可以出2次冇人可以頂得到

我反而覺得karma 無你想像之中咁勁
部分法術出兩次根本係on9 好似deny嗰啲
反而係有EZ 企喺枱面先至有價值
反而淨係得一隻karma嚟講 只算係中規中矩
根本佢哋兩隻 同五大訴求一樣缺一不可

點會冇用
愛歐尼亞內戰你出一張deny，人地都有deny但要2張先擋到你兩個deny
召回都一樣
仲有各種抽牌法術，一張抽2變抽4
一張4水擊暈出2多隻32
我敢講兩者得一張企到枱面既話一定係karma勝率大過ez

都係嗰句啦
一隻karma未去到好離譜但係兩隻加埋就真係好撚離譜
起碼佢得一隻我仲有方法解決到 兩隻加埋 一堆疾速法術就完咗

karma加乜或者唔洗加得佢自己都離譜
ez冇karma就得一半功力
邊個應該砍唔洗我多講啦
karma除左ez仲有大把配搭
砍ez做413根本改變唔到d乜

Ez冇你講得咁廢 ez有直傷可以收頭 karma屈double spell只可以保命

我冇話ez廢
我只係講想nerf應該由邊度入手
karma直傷spell一樣可以double收頭

係有直傷spell既情況 2隻差唔多
但冇直傷spell呢？ 今日打左場得recall 暈 potion 菇 我一隻ez直接收對面頭 karma又做唔做到 ？
只可以過係有抽牌/補牌 karma 比較勁 冇既話ez會好d

你呢手牌咁又真係得ez先收到頭既
不過唔代表郁ez就可以減弱呢套牌
再講karma無限double spell本身就唔合理
要砍一定係佢先

Ez高lv 場既5法術OTK好屈

214 呢隻同6cost燒一隻怪打對面都要nerf
根本呢兩張牌都係 超勁

屌

你睇上面班狗玩得幾開心
扮睇唔到幾攪笑

用手機先課到

係咪以為自己一開始係銀牌

214同441一樣
準時打出黎就一定賺

Karma只要改做每round頭1 - 2spell 有double就balance好多

Corina control打burn argo真係好爽
前兩日輸到暈
乜仇都報哂

玩皮諾燒好爽 試過好多次對手一入game 即投，200經袋袋平安

Karma搭lux又係勁到癲

今日同你一樣用corina打burn，幾場對面到t5t6就自動投降

搭泡麵頭又係
冷門d既，搭雪地7費全冰仲勁
一隻karma變左殺對面全場

同我諗法一樣
原作lol都係最多儲2個大用double技
憑咩黎到呢度就變無限

玩緊LUX 同卡碼個套

啲burn argo又真係幾鐘意投降

玩得burn既
除左窮，都係鍾意快手打完一場姐
到T5T6都未壓到你落斬殺線其實真係快快手投降唔好晒大家時間好過

升左既斯溫係咪有bug?
新回合所有英雄暈哂

Ez karma真係咁勁咩
我用lux karma打到白金2 中間一場ez karma都無輸過
不過低rank啲人玩得差又係真既

配858暈3件冇bug

個matchup favourable姐

對唔住囉 我低Rank嘅玩得廢
打EZ Karma 十場輸九場

佢可能講緊對面...

高手場EZ KARMA玩哂
自閉牌同皮諾燒差唔多

我打美服 啲ez karma麻麻地 可能台服特別多
同埋lux打有優勢 你拍熊拍ranger再接radiant佢頂唔順

本身ez karma最驚就係demacia中期嗰堆妖魔鬼怪
lux karma易d打佢係正常
但對其他主流既都係ez好

新手想問問
手機版用google ac玩左幾日
今日先download pc版 係咪冇得引繼?
要開riot ac重新黎過?

畀人偷在張996 真係屌你老母,

好想玩 但支那驚不了
忍手

抱住無課，打贏支那仔既心態玩

你電話連riot account阿

淨係見設定有個制叫我開新riot ac
但我已經有riot ac，唔見有制比我連

咁你開過個新唔得咩
一係搵客服幫你

佢個設計咁搞笑
明明有個ac係度唔比人連，要開過個新

我照連到WO電腦先手機後
用RIOT ACCOUNT就得
用舊ACC隻字好細隻

係咪一開波用riot ac玩先互通冇問題
我手機先電腦後
一開始用左google play ac玩
之後我自己開左個riot ac
但手機版唔見有制比我連結去riot
淨係比我in game開新既riot ac

你睇下有冇得登出再登入

試過都係冇
我諗我應該重新玩過算數
反正之前都係返工hea玩，連挑戰都未打晒

riot登入=>叫你申請新ac下面有個交叉，之後就有得登入已有ac

到星期二又有碎同萬用卡就合左泡麵頭vi 黎玩
岩岩返工搭車玩左幾場
對快攻完全企係到
對karma control 進左隻泡麵頭，副牌得返10張左右但一張電球都抽唔到

就出平衡更新,建議更新後再合卡,怕俾人NERF

呢個我知
但我依加個問題係我用google play ac玩，我個save跟google play
之後我down左電腦版，見冇得用google login
咁就開左個riot ac諗住可以link返google play
但暫時睇落應該唔得

如果唔係用RIOT ACCOUNT玩要繼承應該要搵客服

咁我重玩算

呢副係打唔到burn
只不過美服去到咁上下就無乜人玩burn
所以先S你睇stream d master rank打6個鐘先對一兩次burn

我就係見冇咩快攻
之前合左蜘蛛vi諗住食快攻，但係咁輸比海怪同karma

白金開始已經少左好多burn
大家有返咁上下資源自然合其他卡組玩

LOR日任比hearthstone真係好好多
大不了尻砌一副打幾場normal就解到

爐石啲日任都改左好多
勝場任就搵fd或者左右互搏解

搵fd or 打電腦都解到
我有d任都係拎自己分身左手打右手咁解

top tier

Btw 係先遣，派遣個遣

原來一直都睇錯 多謝修正

對親都快攻/閃靈鯊魚

可以棄game

玩潛水佬加暗影島真係幾爽，前期放下211，032 佔場優
等到深潛 ，有隻潛水佬基本上贏一半 ，再加D海怪鋪場。可以等人投

遠征7勝都無聯盟幣攞？

得魔石同卡

想問你地贏輸加幾多分
我贏輸都係+-20 好撚難爬

打電腦 輸有 50*5 25*5 + 25*5 13*5

有2000碎=入場費
另外第一次7勝其實已經可以唔洗再打

哦秒投
秒投唔太花時間可以刷下既

白金以上就係+-20

其實我知
不過鍾意玩遠征

為左多1500+700打多7場冇額外獎勵既遠征唔係好抵屌
我會直接開新再黎

唔知好嬲定好笑
拎隻corina出黎
然後頭五張牌四隻係units
對面得堆兩三血
仲狂用shen emote
我諗佢都以為輸硬

你地美歐服會唔會轉返東南亞
有frd叫我轉sea一齊玩 有啲猶疑

唔介意和諧左某d圖同動畫既話其實冇分別

邊個服河蟹?
利伸:歐服

打美服先係證明自己

亞服

咪sea
有血既動畫同圖片都和諧晒

得sea swain進化係無動畫？

血鬼同蜘蛛都冇
但我玩手機版蜘蛛又睇到進化動畫

蜘蛛電腦都有 唔係噴個繭出黎咩

有咩，我記得睇d台仔直播冇
個繭成個心臟咁

HeimerVI好難玩
抽唔到heimer出黎乜都做唔到

Control 牌組主要玩被動同aggro 唔同玩法

我緊係知....就係講緊抽唔到heimer乜都做唔到包括攻同守

我都啱啱砌左副 veimer 黎玩, 用落真係唔知點解話有 t1

打 burn/aggro 多數都捱唔住, 打有暗影島嘅 control 又唔夠快, 對面2費打1生蜘蛛, 同5費全場打1都好剋炮塔, 慢慢磨到後期又唔夠對面打, 中期想生一堆隱形炮塔 rush 佢又好易俾佢一招5費打1食晒

同埋仲有張僧侶真係好鬼卡手, 通常都係準時3費有係手先上到場, 之後係手多數都係要黎俾 get excited 丟走

係剩返打 d 唔係好快嘅 midrange deck 有優勢, 但真係好少遇到

Ez deck淨得karma配直傷法術都可以收頭，仲有佢有大把低費濾牌抽牌法術可以刷，抽唔到都仲有大把法術可以頂住

yasuo deck亦都唔一定要有yasuo在場先贏到
佢仲有隻213速攻食暈召buff同一隻每暈一個+1+1既兵

heimer你抽唔到佢就真係冇得玩落去
成套牌太依賴d炮塔

抽唔到可以用盡全力保護Vi用佢進化之後招技贏

兩張英雄都抽唔到就保 獨身修女

而家T2 喇

星期五六日好似特別多burn argo

連續5場打burn aggro

我覺得heimer算中速deck多
最勁係t5鋪一排31潛行

有冇人試過打ranked撞到差別超過一個區嘅對手？
頭先玩咗鋪金二打白金三

如果根據官方係唔應該發生…
“If you’re playing in any tier other than Master, you’ll play against opponents of the same rank. This means you’ll always play against someone in the same tier as you, and as close to the same division as possible.”

定其實係顯示bug？cap唔切圖不過肯定冇眼花

深夜試過白金3打鑽4

打美服未試過打唔同區

岩岩遇到副shadow isle
係放隻the undying出黎
煞後不斷召啲會殺佢既怪
碌到隻野99
如果玩緊蜘蛛都叫做識點做
今日拎左套corina出黎...

新玩幾好玩
不過節奏有d慢
新手卡包 有無必要課

冇

想問隻game後期有咩玩

公會? 交易?

點解同一張卡但幅圖唔同

bug左？
兩張手機個zoom圖
一張電腦

斯溫無進化動畫係bug定和諧？

血鬼每次打人都有進化動畫

Swain都係拍個stamp落地圖姐
咁多河蟹？

抄牌網係咪得一個？

係，我都唔知點解要和諧呢個

都係果個最齊姐暫時

支那驚

而家ladder唔玩karma lux真係無得打
無一副牌係對所有牌都起碼55波
Karma ez果類牌有好多都劣

夠 我勝率有7成

好多回血牌打AGGRO

1500 任係咪改低左機率，差唔多十日都冇出過，用埋reroll 都係冇

點配?
抄牌網嗰套睇落太少低費法術
前期有龍瞳都刷唔到龍出黎吸血頂快攻

回血藥水配龍瞳

下下都刷到2枝?
就算係都係俾你回到1rd
之後點刷龍頂

5 cost 有隻55吸血wo

呢個係中期先有
前期你要頂到先有佢出場機會

點會頂唔到
3費你就有熊 佢最多打到你一次
有熊有單挑就可以解boomcrew
4 cost上遊俠 5 cost送隻遊俠去死trigger 55吸血 基本上對面就投降
輸既場合係你乜都抽唔到 成手karma lux 同高費法術

勝率一定冇可能七成
除非你低rank場
burn aggro先手3 cost 你有熊點解淨係打到一次
你諗諗呢個結論有咩問題先啦

快攻你頭4rd有2rd頂唔到就危
你要等第3rd先有熊頂，你確定你血量keep到斬殺線以上??

仲有，識玩既快攻見你係德瑪一定唔會搵野去頂你隻遊俠先對快攻黎講賣少少血完全冇問題
最緊要keep到怪打你面

burn aggeo 見到德瑪一定起手找1cost怪
通常都可以搵到最少一隻
研究過出第一張牌前有6.7%見唔到1cost
如果真係中咗6.7% 可以當今次67 下次努力過
因為你打落到一定唔會夠對面快

我打親burn都好少見有人頭幾rd空過
我用開中速德，基本上手牌曲線唔好有1rd真空期已經危危地

我一路打上白金都係七成以上勝率 我唔係話大數據
白金到鑽石好少burn 但都係贏多輸少
呢個matchup肯定有55波 我抽得好啲有7-8成勝率
同埋aggro先手都唔係場場抽到1 cost啦
卡game佢食糊你咪投降囉

我見過好多次 特別係我用嘅時候
幾黑仔嘅情況我都見過

如果計對面抽到1 cost 你就投降 或者認輸
對面先並且有1cost 機率一定超過30

姐係白金以下7成
咁唔出奇，會頂遊俠既burn真係未見過
aggro先手冇1 cost幾乎未見過，除非起手唔識換晒4張唔係1既

投降唔係1 cost
佢先手32 二cost上boomcrew 三cost boomcrew+1 cost
呢啲先係投降場
但如果你抽到龍眼 單挑 藥水 熊 55吸血 就算咁都打得贏
Burn其實都係得張boomcrew勁 nerf左就廢一半武功

佢唔頂你咪你用黎擋佢囉
再唔係單挑送走佢
55吸血唔會落唔到 識玩既係blocker自殺唔比你吸血
但你都有single combat

落就一定落到
問題係幾時落到仲有你既血量仲淨幾多
我中速德就試過幾次落到準備吸嗰下就俾人斬殺
不過lux karma有1費回血應該安全dddd既

同埋白金以上都無乜burn啦
Burn上到白金好勁架啦 成堆shadow isle 唔係corina就endure
含撚都無味

真
白金少左好多burn
大家有碎自然會試其他deck

btw巴哈有人burn上大師
可惜佢冇乜心得講得出黎想知佢點打蜘蛛

佢有教點出牌但佢話對蜘蛛37開 差唔多輸硬

都係咁打架啦
係睇彩數排唔排到蜘蛛姐
其他都起碼5成勝率 果啲咩深潛 偷牌幾乎100%贏
Demacia都一半半甚至優勢
個問題係成個環境得一副快攻 好悶

岩岩用burn 打 ez karma 。對面t2 就有龍曈，差唔多每turn 都有召吸血，t3 準時ez 係咁射我啲怪，又用咗一張藥水。到完場隻龍曈同Ez 仲係到，好彩最後捱到t10 終於打死左佢
玩burn 玩到t10 真係第一次，咁都贏到真係好大成功感

咁對面都幾黑
任何卡組同ez karma打到T10就係睇佢表演花式OTK

通常一到T10
1 turn扣你十血少不免

新手 用曬d卡砌 副burn 會否不智

就更新,好大機會NERF BURN,建議等更新完睇META再選擇砌咩DECK

新手唔知砌咩deck好
想玩，但無方向，無咩癮
等更新再決定？

合卡建議更新後先合
玩既話可以用現有卡玩德瑪,皮城,防守法術可以加艾歐都幾勁,LEE D卡夠現階段幫你解勝場任務

唔會，用burn 趁而家洗下Exp 先。 因為隻game 送好多卡，你玩多個星期又會合多副。我玩左三個星期零課金，已經合左ez karma，Heim /Corina control，burn。 副本解左兩個區。
meta deck 皮爾托福用得多，可以先解。
同埋 綠色藍色萬用卡根本多到用唔曬，如果已經有英雄，副牌其他綠藍卡冇，可以盡合，寧願重復變碎石合英雄卡，好過一兩個月之後成一二百張萬用卡但又冇卡岩合。

點拎咁多英雄卡

趁弱化前分享

一個區保底三張英雄卡，一張英雄萬用卡。每週寶庫保底一張英雄萬用卡，同埋大概2500 碎石。有時開其他典藏罐都有英雄卡
我總共用左五張萬用卡，同12000 石合左九張。其他開出黎嘅有幾多就唔記得。
我仲有2544 石，聽日又可以合多兩張

啲burn 好撚古惑 round 5後就唔會殺你啲野比你出555
就算出到都唔使指意吸到血
不過只要吸到就穩贏

其實burn除左隻214其他都唔太可能nerf
新手黎講又平又勁既deck係得佢
而且佢打得夠快，姐係代表拎exp都快d
咁自然解鎖獎勵夠快，好快就夠碎整第2套
所以新手黎講唔理3721整返套burn先就ok

係，冇單挑又蝕1rd

Nerf左214同132
變左213 131
都幾合理

邊度睇
214變3我都預左佢咁nerf

Patch note我睇唔到 但stream啲人睇緊 karma vi果啲都nerf

karma vi都不意外
等note出再睇先

有note

我屌 隻熊都nerf埋攻
加karma 1cost感覺冇乜用不過見到4cost抽2法術都加左1cost就安心晒
vi感覺減1血都仲係幾勁
一夫當關加cost
3蜘蛛+攻加cost

其他冇乜點用唔知
不過shen似乎唔錯
435體質幾好

睇完唔似爐石今次只係nerf好少可以繼續玩，估唔到ez冇事

估唔到unyielding spirit唔改
8cost burst 某啲陣營係完全無解

3蜘蛛我覺得5cost無咩問題
stand alone deck越黎越少先加cost又係有啲奇怪
karma自己中刀+deep mediation中刀對而家啲ionia deck都幾大影響

改完之後皮諾燒應該直接收皮
heimer vi有望上番meta頂

一早話左實郁karma先
不過竟然淨係郁個cost，影響不大
反正都係臨近T10或者T10後先打出黎

反而冥想加cost幾痛
睇怕LUX KARMA會食屎
遊俠 熊都砍埋

vi都有動刀
雖然佢少一血我覺得唔大影響

週寶箱其中一個典藏罐出左隻shen俾我
讀我心知我下個月想試用?

btw冥想加cost對heimer vi可能係好事
3 5炮塔比起2 4實用好多

玩開 Lux Karma
遊俠 啤啤熊 Karma 抽卡 4張主卡都削哂

本身5cost t9你可以karma+deny
加完cost就要本身有spell mana先得
玩10場點都有2,3場有影響既
同埋食recall會再蝕少少

仲有1，2費既召回
要呃法術保命唔難

係 日日reroll都冇

邊度有副本？

應該係指經驗地區

更新

原來係down定
化未update

趕得切係改版前上咗Master

新版咩deck靠得住？

聽聞Viemer 同Demacia
Plunder deck都會勁左因為最勁果啲都nerf

探底有望升上S
本身最怕就係快攻同中速德
呢2套都砍左

史詩罐升級做英雄罐
然後張橙卡再升級變萬用
爽死了

Bannerman應該都仲係最top嗰幾副之一 始終個系統太完善

遊俠同熊砍左多少都有影響
中期既換血能力冇咁高

三蚊隻熊影響係大 但係四蚊個隻其實都仲係好勁
廚師 Bannerman Cithria 配合高血嘅嘢好容易做到一波又一波的有效嘅進攻

感覺上改版影響最大都係 Lux卡瑪 同burn

遊俠變左4血既可以唔洗蝕住咁同佢trade
探底有隻4血死左會掉牌，嗰隻依家可以有效咁擋遊俠

不過中速德唔係淨係強係遊俠同熊
所以整體唔會弱太多只係T3 4唔可以靠佢兩個打大個場面優勢

唔係四攻之後防守方可以有好多唔同嘅選擇去檔
令到進攻方4分 遊俠直接進攻強制逼你做劣勢交換， 呢個優勢冇咁大

唔係好識點對新vlad deck

手機版更新完開唔到卡左係loading畫面

Burn 都係咁勁，完全冇影響

我覺得改熊熊影響大D 遊俠始終得一血 對手唔難搵細怪換
遊俠勁在正左可以變熊熊 呢點唔變仲係唔太差
反而熊熊少左一攻 係維持場面就差左好多
玩Lux Karma好多時都係靠佢去渡過中段
隻Game 3血同4血有好大分野
而4攻熊熊配合單挑好多時候都可以抵抗到對面D主力/麻煩野

熊熊應該冇乜dk再落 遊俠應該都仲有好多dk要落

Lux卡瑪琴晚試完 真係廢咗好多好多

132變左131玩唔到2cost法術combo
114變113會俾人3cost死光1下秒

你如果玩既deck本身打唔贏burn而家都打唔到
但本身55波果啲而家起碼7，8成

好多兩分32 體質都可以直接優勢交換你隻213
整體打落去 成個節奏慢左好多

整理左今次更新內容

原來可咁L樣用

仲可以叠上去

Unyielding keg
Meme deck之首

有冇人更新完1.2 手機版疾到爆
遠征選卡三選一仲可以無左一個 要退出再入先有

係
無限加法術傷，超勁

仆街unyielding仲係要burst
想後手counter佢既可能都無

unyielding真係好BUG
有D地區打完全冇解

就1001 新PO叫乜名好

呢張卡RIOT玩大左啦
都唔知要點NERF

改做slow好好多

卡瑪加一費 好大程度都係因為有佢

改slow一定起碼要減到5費
8費slow搵鬼用fast都變垃圾

盜品黑市黑市盜品盜品黑市盜品盜品

對面投降

btw我覺得2費偷人牌呢張先做壞
brust抽2張牌，仲要係抽人2張牌

仲有隻222減費 仲有得疊加咁減

鑽三撞大師
比佢屌打左

減到5費
你想buff定nerf佢

slow wor
你想nerf定del卡

5費無敵一定係buff 你都On9

如果仲係brust 甚至fast 你岩
但slow就一定係你on9先講得出係buff
slow意味住一定要後手
8費後手無敵?
個個陣都輕鬆解你啦

呢張卡好難取捨
要唔砍到變垃圾又唔太勁好難
改slow一定變垃圾，想改slow又唔變垃圾卡得返減費呢個做法

8費slow唔係我提出黎
但你話5費無敵一定係on撚9

slow就一定要減費先唔會變垃圾
但減到5費slow會唔會又太勁咁要再分析下
咁你覺得轉slow應該要幾費

呢張都係6費slow 你覺得unyielding個效果值幾費？

冇人用既卡，無敵改slow唔減返相應費用就係佢既下場
你唔講我都忘記呢張卡既存在

如果大家都6費slow 我覺得redoubled valor勁啲